Soundbar的決擇，求解答 (3)

1001唔開post

Lm

想問巴打swa8500美森 變壓要買幾大？ 有無推介

而家賣67.99好吸引

係呀 準備出手 60t 加後置

leon

回番上個post, netflix 得自家制先有atmos, ready player one得5.1

如果我買Sony 8500/9500
平時用開黎睇Netflix, YouTube, 遲啲會玩ps5
應該買邊隻sound bar
我女友係咁要我買Marshall Acton 2
感謝

同sound bar 兩樣野黎

sorry sorry
睇唔到自己係1001🙏🏻

在想喺度問多啲師兄意見
罪大嗰條旗艦HT-ST5000質素如何呢？
8990值得買嗎？

我知道 我想知如果買sound bar邊款岩我

lm 變壓去ssp 買？

聲ok
sub仔ok
不過無後置，一到atmos包圍感輸好多
你講個價唔值

利申用家

師兄你買幾多錢呀？
如果聽歌方面你滿意嗎？

仲有唔記得唔該曬你

應該係 所以想搵番個巴打問 新post 搵唔到佢

好少用黎聽歌
初初買試過一兩次駁電話lossy streaming
無乜特別impression應該好極有限
不過值得一提dialog幾清，就算唔開clear audio果啲effect
出atmos之前啲post都有講過，包圍感輸後面；但其實層次都幾分明，加埋隻sub仔唔會太搶又實淨
睇戲都ok的

雖然出咗,但我見原本價錢成萬三蚊,而家只係九千蚊,所以先諗住考慮

完全唔駛變壓, 我上個月係美森買左8500S, 轉插就得.

唔該哂巴打 咁就爽
賜酒

我開頭都同你有同一個擔心，睇完說明書之後冒着爆炸嘅危險照插

點知一插就着搞掂

個人偏見三叔正價都唔會買
仲要陳列品

琴日試咗Q70T, YS408, BOSE 700

忍唔住即買Bose

用緊ysp5600感覺良好

700 買埋sub 同後置好貴

我都想有咁多位去放佢

係要有靚位俾佢反射

唔算好阻訂姐都係一條sound bar

bose 係咪唔support atmos同dtsX

未玩過想試下買條玩下 二千左右價位
主要連電視 之後會買多部CD機用藍牙連
CD機用藍牙連啲聲會唔會差好多?
同埋 CD機同電視兩者switch嚟用麻唔麻煩?

暫時睇過下邊個啲 應該會買DHT 有冇大佬教下路
DHT-S216
YAS-109
HT-S200F

就咁一條bar已經好舒服

遲下先睇下加唔加。。

多數都係太高
電視冇掛牆嘅話9成 擋住左
雖然有機會可以買個架升高電視
好似芒用果d 儲物格咁

我覺得 要bass 就s216
想要有virtual surround 就yas 109/s200f

s216唔係都有DTS:X? 下邊兩部會好啲?
同埋依啲soundbar CD機應該用乜ouput?得3.5mm/optical?
google左好耐我見CD機好似唔可能用藍牙嚟連

咁又係 我電視都係掛牆先無阻

搵嘢升高部電視囉
我升高咗部電視就啱啱好視角水平

我嫌掛牆麻煩

Sony 電視 係唔係要配番 sony bar 先有電視認到

見blackfriday平平地 買yamaha SR-B20A 駁電視建唔建議
係youtube聽D音質都唔太差，見$1200 加運費大約$150左右
定同價位有D仲正

JBL 9.1 唔知幾時先有貨

好多bug喎
本身都有諗住買 但見reddit都好多苦主中左後置個bug就放棄了

s200f 係 sony 自家surround技術
dts virtual x 就公家野
每間廠個調校可能有唔同
你去試聽下囉 每個人口味都唔同
CD 機睇返有咩audio output port
對得返條bar 咪得
一般都有 aux, stereo 紅白, 光纖, hdmi

咩bug?

Samsung q950t
JBL 9.1
Sonos ARC

上網睇左 睇戲最好三隻

唔洗

點樣係youtube 聽都唔太差
咁平是但揀啦

好似係突然冇聲bug

唔該大佬

另外我CD機用SPDIF光纖出
係咪直插soundbar 個optical in就可以？

我google過兩隻format唔同但soundbar內置有DAC 可以做convert所以直插就得。
有冇理解錯？

我相信係
上網睇得一款光纖頭
我諗音響方面冇分咁多款

我都等緊，我估最快1月

SPDIF 支援 optical, 但都要埋soundbar 個 optical 頭，如果係 toslink , 要用呢類線

即係要分返 2邊係 toslink 定 mini toslink？
再配返啱嘅線

或者上面我講得唔好，其實應該係要睇清楚你CD 機個 optical output jack 和 soundbar 個 optical input jack 係點，你影相放上來問呢度啲師兄應該會答到你

用家表示 人聲fail

本身用緊3叔hw-j6001, 但個subwoofer壞左，心郁郁想換過set, 換q80r好唔好？

Jbl 9.1 有無食評 上網睇好多人推

想請教有無巴打用jbl 9.1都係成日播播下會無聲但重插個插蘇就無事？

我會pc直插有時無聲, 係windows由atmos改番做7.1或者soundbar㩒番tv再㩒hdmi in就得
另外x9500h set做聲音output做自動1(只出dolby)個陣youtube聲會耐唔耐斷半秒, set自動2(stereo出pcm)就無事

Bose 700係格式支援上面唔係最差咩？
Bose係幾靚聲既，不過上次去時代果sales係度老點我話無人用ARC用光纖就夠晒穩定

仲心大心細JBL 9.1定Sony HY ST5000，不過JBL貴少少但係試聽果陣覺得贏成條街

咁事實係佢硬件上真係勁既
但軟件柒左都好難搞

無得更新修復咁慘

yamaha yas5600

samsung Q950T

JBL9.1

呢3隻你地會點揀，或者差唔多價錢嘅你地會揀咩

利申：要有atmos

有新買新 q950t

見到q950t 用布面好驚惹塵，
JBL 巴打又講到好多BUG 會無聲
YAS5600 又出左2年舊product

兩個月前到更新左, 好似fix左samsung出唔到atmos嘅問題

有無巴打有心得比較呢兩條：
Sonos ARC
JBL 9.1

要方便同有bass就9.1
Arc加其他就好貴，個sub仔都成6000銀

本身都想9.1等有貨就去馬，但係上面好多巴打提到JBL好似好多Bug

我去76睇，基本上條條soundbar 都有bug，九成係software問題，就算senn個條都有，不過可以就係9.1多人買，就多人講

jbl9.1 定yas5600 好d?

一個真係5.1，一個係模擬5.1，一個有sub，一個無，
一個冇咁大條，一個好很大條
5600係靠反射，如果地方唔係四四方方，都好似爭啲

5600唔support HDR.

咁睇黎真係得返JBL 揀

原來1萬蚊都無乜選擇

其實好多選擇，一萬以下好多，以上就無乜再唔係950t

d 人話samsung d 聲唔得

同埋我覺得佢用布面會惹塵

Samsung收購左harman kardon
正常d 聲唔會差過 子公司 jbl 掛
純粹覺得Q950t 同 jbl bar9.1 個定位唔同
各有各好處

我因為後置要線同方便，布面，貴過一萬，佢雖然係收購左hk，但條950t今次係無任何同hk有關連，之前個的都有寫係hk，今次呢條無架，最最最緊要係，個sub差天共地，我係要basssss勁

買jbl
Soundbar個sub仔 好似最大係佢
睇槍林彈雨既戲一流

Bug 我就無
earc 同 用hdmi 駁nvidia shield tv pro 落 bar 度都點到atmos 燈

但硬係覺得對白聲好弱

我可能遲d 買個斜台 將個中置 對住耳仔睇下有無好好多

我都係咁話，包圍感好的但無bass，同有bass個包圍感差的，我實揀有bass多啲，點衰都有5.1，包圍感差極有個譜，我屋企就中置對耳仔，不過電視就高咗

無知一問，純粹想平平叫地買條soundbar玩下，唔想用電視喇叭，筆直都係2xxx左右，有咩選擇好
1. Yamaha YAS 209
2. nakamichi sound station 8w 2.1ch
呢兩隻點睇

有冇巴打玩過罪大HT-G700? 效果如何?

係wo
中置架會墊高左 又多樣野煩 除非掛牆

較eq仲有效
對白唔出就係唔出
射高都唔幫得幾多

射高係唔洗啲聲喺畫面下面出

想問JBL 9.1 後置有咩Bug?

jblbar 無eq較

中置 射高d 對準耳仔會幫好多
但sound 我唔知影響幾大

冇eq就難搞了

射高係會好啲
但冇eq咁高效

我都諗住買9.1，如果條bar係耳仔，姐係個電視會高咗，eyes level 就望住電視下面，如果電視中間啱啱對隻眼，姐係條bar係好低下我隻眼同隻耳就同一level，要就電視定就條bar

soundbar擺電視下面得啦
覺得啲聲真係太低咪搵嘢浪高前面
等條bar打斜向上射

話時話人聲唔出係咪較唔啱mode啊

jbl無mode較 得開/關smart EQ
試聽覺得唔啱就唔好買了, 起碼我自己覺得無人聲細嘅問題

咁弱智
cal完機開smart eq有冇好啲

一黎就cal左, 答你唔到
我自己睇過幾套atmos戲都無人聲唔夠嘅問題
反而有時覺得atmos唔夠明顯而set atmos做high

見好多巴打都討論緊 jbl 9.1，超新手想請教大家如果電視無eARC，只得arc係咪唔啱用

天花用反射喇叭嘅話較大聲啲都正常

實體天花跟佢cal出嚟個數都唔夠聲了
何況反射
點都要較大啲

買player先出到atmos

sony電視送果隻HT-RT3會唔會好差？
本身諗緊LG/Samsung+支soundbar 6000-7000 + ~2000
但sony+HT-RT3都係10000

屋企人之前乜都無理買咗部tcl c716

電視喇叭難聽到爆炸，但見佢又寫住乜嘢Dolby vision•atons，仲以為就噉買個soundbar就直接出到

努力睇緊討論學嘢，唔該曬巴打

tcl好似唔算太雞
以前好似有啲網站啊雜誌啊攞佢嚟做reference評戲同遊戲啲畫面

佢係話tcl 部機有atmos 同 vision
但唔知佢無earc 搞到soundbar出唔到atmos

我知佢講咩
順手講佢知啫

最平果套嚟 1200有找
自己用緊 好過冇啦
睇netflix 個氣氛好好多咁囉 主要靠sub
個sub set到 5 volume 都成日炸到俾屋企人鬧
不過得5.1 同埋有線 擺位要睇下有冇位
冇其他format 同 技術support
我拎嚟聽 樂器節奏強嘅音樂 都滿意啦
咁嘅價錢

好似唔多抵
如果買到的話 z9f 應該係好d嘅選擇

中道 邊到有得試聽？
不過我相信yas209 係會好d

無earc 但用shield tv 直駁soundbar 係未都出到atmos？

black Friday貪特價入左
原價真心唔值
係有surround
罪大又如實只係俾到3.1既水平
除非你budget真係好有限同要求唔高
否則唔好嘥錢

我之前都見black friday 有折想買, 但諗諗下無左....
你amazon uk 買?

係丫 會出到

今代Soundbar 好多Bug 我研究左好耐 隻隻都有明顯缺點
一係D聲時有時冇 斷斷續續 一係就出唔到Atoms 又有人聲細 最慘係屋企人用多 佢攪唔掂 一定煩死你
最後求鳩其買隻 天龍比佢地睇電視 開頭都有唔少Bug 攪掂後 個個都讚好。 用住等下一代Sounbar出先再換。

其實我上網見話arc係夠做DD+ atmos, 但唔知係咪有d soundbar 唔支援定點

curry pcworld

要電視同soundbar都要有earc先可以由電視回傳atmos訊號落soundbar
是但一邊冇咗個e嘅都唔得

電視冇咗個e，可以用media player落soundbar
soundbar冇咗個e，可以買過條

DD+就求其是但你左手手指插電視右手手指插soundbar都出到

用用下冇咗hdr
用用下冇咗arc都會有
俾啲時間慢慢搞就得

屋企人點會攪 只會屌
我隻試過 PC 直入電視再arc出soundbar 隻Mouse會delay成秒 要入sounbar再出電視先正常
又試過冇聲 又試過窒下窒下
攪足一日先完全正常。

我試過冇咗arc冇咗hdr
搞極點set都唔得
第一次就熄大制cut電，連電視cut埋
之後再著就得

之後有次熄大制都唔得
最後要條hdmi抆出嚟兩邊掉轉插先得

我已經唔係soundbar，真係一部amp嚟

可能要1 2年轉晒earc Fix 晒D bug會好D.

得條幾年前買三星Tv送既samsung ps-wk450

主要用黎睇Netflix youtube 同打PS4

如果得三千budget 有冇好推介

3幾千 來來去去都係 天龍 Yamaha 冇乜投訴

想問知唔知 av life 幾時會有聖誕優惠？

我19/12 要買soundbar 唔知有優惠未

DD+ atmos arc出到，但似係仲要睇電視支唔支援

喔
原來而家已經做到

咁但係電視冇earc得arc
本身個設定都應該解唔到atmos傢喎

冇用netflix同soundbar
已經outdate咗

有無人用過Sonos arc?
而家用緊Z9F想換

我想問買AVR加前後置喇叭係咪好聲啲 定其實香港廳細無分別？成日覺得AVR唔貴又support晒所有格式 又多ports 好似抵啲，啲soundbar就算成皮嘢都各有缺憾

用AVR後置唔想拉線rocketfish個啲wireless adaptor係咪好唔穩定？

好唔好聲啲就睇你budget
但效果係一定100%好過soundbar

我就係amp + 5.2.4

咩組合

sonos arc 無hdmi in wor, 插唔到其他player
同埋要加sub同後置又好貴
z9f不如加後置好過

都係啲入門嘢座地

自己上去Sonos科林睇 比人屌到777咁.

唔需要插其他player呀

電視已經用緊LG 65CX
4個HDMI port
-PS5, Xbox Series X, Switch, Z9F

Z9F有埋後置，但感覺仲係差d
而家屋企4隻HomePod Mini, 2隻HomePod
而家想成套換哂Sonos One SL, ARC, SUB, FIVE

巴打好似好有米咁唔知nakamichi 9.2.4啱唔啱你

純粹中意買野
Q950T定Sonos
猶豫左成個月
之前Black Friday已經買左兩隻Sonos One SL
唔好用放返出去，買多兩隻Homepod

你果時買幾錢?

ching, 介唔介意留tg傾?

我跟部Sony電視bundle價買

ching諗唔諗住放左佢換過條?

你都喺英國？

我係香港ar

Sor 咁放唔到俾你

入門買咗denon s216

Soundbar就咁寫住
數位光纖 1 in 應該係下邊寫住TV個個頭

CD機係下邊個隻個款SPDIF

係咪就可以用普通光纖線嚟連?

我諗係呢d款
但係你隻CD機果個port 有少少唔同樣
唔肯定

應該係 我google完toslink應該得圓頭同方頭而圓頭個port位係下邊咁樣

可唔可以講下用後感
我諗緊佢定yas-109 我見109有埋apps好似開心啲

想問下各位ching, 入門 電話睇netflix/youtube 聽歌/ 聽cd /打ps 4 天龍s216 定yamaha s209 比較好， 兩者差幾百蚊

兩者用iphone 有無得連soundbar播歌

2部都有藍芽
yas209 好似可以wifi播 不過一般冇藍芽咁好聲
去試聽下 就返自己喜好
但係幾肯定 睇戲一定係有sub 好

同感我都係以貌取人協會會員
Q950T布面打左個8折，JBL岩晒Feel又聽到Software收左皮，呢家變左諗Bose 700+sub，個樣好靚仔，但無啦啦貴左一大舊

bose 700 試聽過ok 嗎？

係佢間舖聽咩都幾好咁，但番到屋企應該會有折扣

唔需要聽歌 純睇戲睇Netflix用 有咩推介
budget 5k到7k

無錯光纖就係得方頭同圓頭
如果你舊野個光纖頭唔係3.5mm Headphone頭咁既樣
就即係方頭

上星期去沙田間咸片問hwq70t 連後置 要$5000

今日去奧海城 主體$4290 但買後置冇得一齊平

佢話要5千幾

奧海城貴咁多

貴好多，700連sub 加後置差唔多2皮

最後買左Q950T

其實可能無人咁買法所以無人話有bug
起碼我用jbl 9.1而家唯一嘅bug係win10 set做atmos output個陣有時突然無聲, set 7.1就無事(播atmos片vlc會自動passthrough所以唔關事, 可能只係打atmos game會有影響)
自從sony tv firmware update左而家youtube無再突然斷聲半秒

見到D人 jbl 9.1 駁電視d bug 千奇百怪

Vlc 可以將電腦入面片嘅atoms 駁到soundbar ??
如果Km player得唔得？

講多少少隻Sony HT-G700
目前係用apple TV入HT-G700再駁電視

由於佢只得3.1
所以佢宣傳可以做到既7.1.2效果
一定要開Immersive AE先有
呢個Audio Enhancement的確好神奇
我用Hobbit 3去試
空矌地方講野既回音、射箭同獸人叫聲既方向都分得到
用John Wick試
槍擊聲喺sup woofer加持底下好有力
但主喇叭力水唔夠
音質其實只係比電視喇叭高級少少
聲音本身其實空間感唔夠
而且因為喇叭係設計for surround sound
聽音樂就算較music mode都係唔自然
另外唔係所有電影個surround效果都理想
開end game結尾段大亂鬥啲聲就撈埋一pat
同埋要坐正中間先可以有7.1.2效果
左右兩邊係冇咁覺
以4千幾呢個價叫做有個交代
只要你唔好期望佢做到實體多聲道喇叭水準其實ok

好似話近排 JBL 出咗 firmware update 解決咗 Atmos bug?
Btw 巴打們 suggest 邊度買 JBL 9.1 平？先幾日問 AVlife 要訂，月尾先有，$8980

想問最平有dolby atmos 5.1係邊隻
主要睇netflix,打機

sonos arc / q80r?

yas109垃圾黎，我買完一個月賣返出去

samsung Q70T

最後買左S216但係連去屋企部電視arc好似唔係好得 時得時唔得

主要係熄完再開電視個時,有時電視同soundbar會一齊出聲 ,有時兩邊都唔出,有時剩出電視好似detect唔到喇叭咁
用另一部電視同牌子好似無任何問題

網上見可能其他HDMI頭影響到所以已經unplug哂
暫時諗到係hdmi線/電視arc頭壞壞地/兩邊唔夾
搞唔掂唯有用光纖唔用arc

你係邊間avlife問？上星期問都要9千幾，都係月尾

有無師兄買過呢隻taotronics soundbar? 有無人有comment呢隻sound bar如何？

無用過, 答你唔到

70t 唔係3.1.2咩？

係咪間間avlife 都唔同價錢架？

正價係9千幾，av奶無貨可以等下就8千尾，如果唔介意正價就誠哥，可以唔洗等

想問下chingQ950T係邊間買 洗唔洗訂貨

問過AV Life要等一個月
琴日上Fortress見到黃埔分店有現貨，即刻揸咗去拎
$11390

我係Av life訂左 要12月尾先有貨 ching試左個部機效果未 音效得唔得 可唔可以分享下

留名

係誠哥度加對後置，$890

岩岩起咸片買左Q70t 連後置

$5000

師兄係邊間問？

AV 做咩價？
好過Z9F，但比預期中有d落差

我訂嗰陣係10790 己經係3個星期前 呢部野睇左好多評價都係好壞參半 竟然會好賣成咁 我自己試過就覺得唔錯 如果知道成哥有貨我寧願貴d買都唔想等咁耐

10年舊電視
請問Sony HT-RT3點睇

十年前應該無arc? 睇下有冇光纖輸出, 同埋電視睇唔睇到netflix?

前面兩樣野點chech架唔該
電視裝到netflix 但係要入去會卡到變powerpoint 同埋有d功能用唔到例如中文字幕

如果冇野聽到5.1咁買黎都冇用
hdmi arc通常說明書會有寫, hdmi頭隔離都會寫明
光纖(optical)都係睇說明書

想問黃金/港島邊到有得試d soundbar?

退訂啦
上網喺豐澤訂，三日都有貨
用Red card扣返4%Cash Dollar

請想教下大家
用緊sony x8000h 電視
平時睇Netflix 同打PS5多
～$3000 Budget 有咩好選擇

暫時見YAS209、HT-X8500好似唔錯

s216

想問下

電視同梳化中間個天花
係咪唔好裝風扇燈？
我個70t 有atmos天空聲道
會唔會有影響？
唔開同開風扇嘅效果

唔係好明你個邏輯，所有風扇燈都可以 LED / 風扇 分開著嫁喎。

聽人講話個風扇燈會影響天空聲道啲聲
唔知係咪
如果係 我個風扇燈裝遠啲

Yamaha MusicCast BAR 400 (YAS408) 點睇???

想問下 有冇人係三星電視配罪大soundbar ?

會唔會有唔兼容情況？？？

我幾年前試過，最近有巴打話有同一個問題，就係部電視會無端端自己開機

咁搞笑
不過都算小事 起碼條soundbar冇問題

有無師兄知道Yamaha Soundbar 有無得配合埋 apple home mini 一齊用？或者一部電視同埋出soundbar 同homepod 聲？

岩岩係av生命訂左s216
係未話放枱上面個效果無咁好？
諗緊好唔好掛住部電視下面

買左咁佢幾時會送到家？

未有時間，要等通知

佢靠平面反射
你有嘢喺到打散啲聲已經可以收皮

咁我個風扇燈唯有再放第二度

想問下有無人知bar9.1邊到仲有現貨？

早2星期成哥仲有

頭先去咗蘇寧睇佢話代理都無貨

早兩星期行過成哥間鋪入去望下 我仲好簡單咁試左下 問佢有冇貨 佢話有 三日內可以送貨

巴打我隻野送到黎 但佢寫明 110 至 120 v
可以直插?

btw 我仲未買q60t

你信我就插

一直在玩命.jpg

插啦冇水你

等條野到就插!

新手
啱啱買咗set sonos arc, sub同兩隻one
set up幾簡單, set完可以好容易就link up到
不過如果要聽歌要用返佢個app (用android)

有冇野問？

成set幾錢?

前排有sale
萬五六左右

有冇人jbl 9.1會自動開機
要拔左條hdmi先得

電視set咗cec

依度係咪1000樓下既soundbar 係唔值討論？

睇樣啦冇分別

搞掂啦終於

又再次自己開機啦 唔通次次要我拔hdmi

電視set咗?

已經off左cec

咁可能係你屋企有鬼

有冇師父驅邪推介

我都係熄咗部Sony電視之後過十幾分鐘部JBL 9.1會自動開機，之後2 個後置speaker 會長著白燈，夜晚訓之前都拔咗條speaker power supply, 唔係2 個後置speaker 成晚著白燈朝早一開又冇電

倒轉試下開返佢

仲猶疑緊 Q950t定jbl 9.1好...
jbl 香港行貨mark-up得好貴...

點樣倒轉開

請問想平平地入門, 只係睇netflix 5.1
SONY HT-RT3 定S216好?

平一定係 ht rt3

安已不

對得住價錢
我電視同坐位四米左右
已經好夠用

Ching你仲未買？
我記得po1已經見你揀緊
呢排戲院唔開 買咗叫做多返少少娛樂

eARC因為夠快 所以可以用嚟傳送無壓縮過既atmos

而一般arc只能夠傳送壓縮過既atmos (例如DD+)

至於能唔能夠decode Atmos就睇你部電視既功能 唔關有無eARC事

另外由於大部分既streaming platform (Netflix, Apple) 既atmos都只係比到DD+既atmos signal 所以一般support到atmos既電視 無eARC都夠用

上星期日買左 星期一送到
多謝你記得我

荃灣 全套$5000

想問下電腦會唔會有人用soundbar
定都係speaker

電腦枱咪speaker(soundbar應該預你距離遠d)
插電視就soundbar

個bass太弱喇, 我覺得中左伏, 有啲後悔

有冇人用緊影音分離器加soundbar?

正呀
呢期真係靠哂支bar

只能夠講佢唔係震晒褲腳果隻
不過細廳同有屋企人係屋企嘅話
呢支好收貨

creative 牌 果d 應該係電腦用

大陸水貨firmware好似唔同?

Online 更新唔到，賣家俾個update file 插USB 都更新唔到

師兄，介唔介意send 個file 俾我試下更新，thx!
andy9hon@豬mail

Yamaha YSP2700 如何

samsung Q70T 加後置會變左7.1.2定5.1.2?

5.1.2
3.1.2本身

如果本身5.1.2 加後置係咪變7.1.2？

其實呢我都唔係亂鳩咁嚟嘅,我係睇咗說明書上邊呢一段我先直插220v

去得美森買都係想平，冇理由無啦啦睇住巴打你晒多舊錢去買個變壓器。

係

想買JBL9.1 ，貪佢無線

但見到有bug 好可惜⋯⋯ 想問下啲bugs 修復好未？ 俾成皮嘢發揮唔到全效

我用緊，除左試過一兩次無端端明明長期叉usb都叫我叉電之外插電視無bug
我係用緊x9500h

插電腦set atmos output（唔係pass through atmos片, atmos戲無問題）有時會突然無聲，但唔知係soundbar 定win10問題

想問吓有冇自動開機，呢個問題？係咪香港行貨

sony ht-g700 定samsung q70t + 後置好
淨係睇netflix 聽歌用homepod

係行貨, 無哩個問題
我懷疑自動開機係夾某d電視個hdmi控制出事 (soundbar會跟住電視開關, 同埋留意要關左先會叉左右喇叭)

研究咗好耐，以下係我發現 9.1 有嘅問題: (有錯請指正)

1. 好多電視都出唔到 Atmos，應該係佢嘅 ARC 出問題，近代電視有 eARC 果堆就通常冇問題，一係就要用 TV box / Apple TV 之類再 feed signal 先搞到

2. 條 bar 出咗咁耐，JBL 都係理得你死，冇 firmware update。同埋本身間廠已經比三叔買起咗，CEO 都好似轉埋大劣哩。

3. 某 d 巴打有 sound bar 自動著機問題，要斷 HDMI 先阻止到。

4. 兩隻後置無線 speaker 粒電好短命，舊電好易乾，turn out 都係要駁住條電源線。

但老實講，佢價錢係同級最抵，而且隻 sub 仔係所有 brand 之中最勁。但一皮嘢買件有咁大缺陷嘅 product，我過唔到自己果關，退而求其次我會 suggest 三叔 Q950T，雖然我個人都唔 like 哩個 brand

Firmware 係有update ，不過只係香港買個的行貨update到，之前淘寶賣6千左右，有的巴打就淘左返黎，話update 唔到個的通都係水貨，所以唔知update 到個的，仲有無arc同自動開機問題。

我同你諗法一樣，都有諗950t，不過個後置要線同個sub都令我唔想買，如果jbl係軟件問題，之後Update都可以搞掂，但係950T係硬件問題，如果你去76睇，其實都有問題，不過無jbl咁多

完全新手 追左陣post發覺Denon S216好似評價幾好
我另外又見Samsung 有隻t450賣到好平又連埋sub仔
咁係咪t450會好啲

macbook我又無試過wor, 用邊個software播atmos?

4k bluray player 播碟+ pc聽歌睇片用
張檯內長最多放到26”，長過就褪出啲擺但會
嘥咗位

target 咗三隻，邊隻好啲？

Creative stage 2.1 （有隻sub woofer，input有Optical+3.5）

Panasonic SoundSlayer （有Dolby Atmos但Amazon review話無乜料到，熄咗仲好。得Optical+HDMI in）

Samsung HW-S40T (長過26”，得藍牙+ optical input）

用緊S216 sofar CP值OK
對得起個價
冇sub仔慳位但都有D bass
要重Bass 睇戲就唔好諗
睇你對低音有冇要求

三星最少都買Q60T/70T 先有料到
T450只價錢平 當比電視喇叭大聲D吧

有冇巴打對全新Denon S216 有興趣？
AVLife買電視送，不過自己對佢冇乜興趣

我用vlc播咋
我上網睇佢又話support atmos playback
但係我用VLC dl atmos demo唔得
用apple tv app都唔得

apple tv好似要MrMc先得(網上講)

放幾錢 tg 傾?

@LewisHm44

Samsung Q950T AVLife賣成16580
d鋪頭賣萬頭有冇伏? 定個價係假架？

有
@masppooh

啱啱無聊試左幾分鐘, iina係macbook似乎出到atmos, 但vlc唔得

我唔係好肯定到底係upscale左定係真atmos, soundbar又唔出有無改到audio format

買咩電視送s216??

Lg cx

咁正 仲有無送其他野？

請問巴打們香港邊度有得買LG SN9YG 上網睇佢個spec好好 齊晒dtsX同atmos 但香港代理好似無入

Ipad 32gb

係咪即係 sn10y

Thanks
狗衝返去試下先
再包膠

咩黎mrmc

app黎, 如果部電腦有smb share folder或者NAS可以播到入面d片, 網上話可以支援到trueHD atmos
MrMC lite版唔駛錢, 應該都夠用

近排買咗YAS109
想問下大家經驗掛牆定座枱好
自己聽就覺得座枱個surround勁啲

atmos 5.1.2 係咪冇一隻係width ~1100mm
samsung q80r 太長放唔到 係咪只可以q70t + 後置

我岩岩試左
個App係出到

但係我用Multi AV 出HDMI 都係出PCM
出唔到Atmos

窮人恩物 完成

因為Qnap 個新hd station同kodi撞左

唯有用返Apple tv

試左mrmc lite for Apple TV
但佢成日出爆音 有冇人都係禁？

Vlc for Apple TV又食唔到字幕
仲有咩推薦？

有興趣
@GGGGG1234321

有師兄教打斜擺會surround啲

睇你個廳喺咩型

有四方型、鑽石型 etc

擺法都會唔同

座枱嘅話打斜擺又無話唔得嘅

四方型呀

搵野托底試幾日先啦

掛牆都ok

不過強力建議加隻subwoofer，用番擴音機之前舊嘅都可以，佢有重低音輸出

因為如果冇呢隻低音會唔夠

試下先

都諗住遲啲會加返隻
唔該哂

電視唔夠HDMI插ARC
插光纖好定係買HUBS插另外兩部機頂盒好

正唔正呀巴打

正

幾銀??~~
想買Q70T
但60T 好似平好多好吸引

淘寶買jbl9.1既真係抵撚死

2000

心思思想淘HW-Q70T
運埋黎都平1000

岩岩買左samsung Q70t

想問低音調較-6 至 +6 係咩意思？
我感覺到個低音唔夠勁 應該點較？

另外對後置想大聲啲 想問有冇得就咁較對後置？？

DENON 216 每幾分鐘就會MUTE左一秒，有無人知點醫

睇說明書啦 點教你啊

爬左陣文 都無咩方向簡咩soundbar好，個subwoofer 係咪好緊要？
本身睇緊Sonos Beam ，見佢靚同software似幾好，但個subwoofer 要另外加 ＄5千幾....
定係應該考慮 samsung, sony 平d既款 (e.g Samsung Q60R) ?

利申：用iPhone，平時Apple Music 聽歌﹑netflix睇戲多

唔關事，就算港行都一樣解決唔到，當然唔排除等多一年半載會再出 firmware update 嘅，但睇個勢都拖咗咁耐，唔似會嚕

yes

揀 trem > bass > audio > rear > rear
第一個 rear 上下就係on 同 off
第二個 rear 上下就係 -6 到 +6

後置說明書 真係無講

post76見人話jbl firmware解決左arc出唔到atmos個問題wor

係唔係水貨嚟？有英式插頭？

有無ching 指點下

想問個hwq70t 本身connect到後置同低音炮
熄左電視 一開返 又得返主體有聲
後置同低音砲 變左紅燈
又要重新id set
想問係咪每次一開電視都要重新連接？

係水貨
舖頭俾埋3腳插

正常係唔洗再重新連接

係囉 我再試多幾次先

另外 想問你地用完 熄左搖控個power
會唔會熄埋電掣？

唔洗啦

同埋熄電視 個soundbar 識自己熄

係PRICE度買？見到有二千頭嘅

但我部電視 係啲7年前電視 唔係智能
都可以電視熄 soundbar自動熄？

咁無野
呢個係駁番近年Samsung 電視先work

明白

咪rear囉

你地平時藍牙聽歌
會用咩mode?
Adaptive ?
Surround ?
Standard ?

希望哩度有巴打包膠，同埋想知兩隻無線後置嘅電係咪咁廢，最後要插電線

Samsung q80r 同 q900t 比
係咪80r好啲 但80r停左產好似到到都冇貨

JBL9.1咁多問題 如果同Q90R比 差得遠唔遠？

爬左兩日文，新手想入坑soundbar
平時主要聽歌打機睇戲，唔識分靚唔靚聲
所以要求唔高同有d低音就ok

想問 Denon S216 vs Yas109 vs Bose TV Speaker 揀邊隻好 筆直3000內

睇下你比咩，係比方便定bass先？其實兩隻好唔同，一隻後置無線，一隻有線？定講音質？好似我咁，我好清楚後置唔會死日睇戲，我唔想有線，我就一定揀jbl，如果你可以有線，950t得，諗清楚自己要乜，你就無比較

其實我都prefer jbl 9.1 不過之前睇過q90r同950t
950t好似同q90r差唔多 不過q90r外型靚仔d唔係布面又有hk加持同冇行貨
呢度好似冇人講過 我都係睇76好多人買水貨用

我就環境問題，950t旁邊有兩個反射喇叭，我有一邊痴牆，變咗反射可能唔同，同有養狗，又少睇戲，我又鍾意聽歌，所以無諗，如果係聽歌就一定係JBL，90r我唔識係外國運返嚟所以有冇睇

900t條bar係咪同950t一樣？
我諗緊900t+後置定q70t+後置好
因我電視都係一邊靠牆 另一邊牆好遠
我驚900t左右個反射唔同 但q70t個sub聽講好屎下

如果係要後置，點解唔直上950t，橫掂你都要加後置，950t就包埋，唔洗另外再買，如果要sub 勁就jbl得佢一個用10吋，同jbl條bar，無左右反射

一定係掛牆，佢個單元先向住你。

唔好投資係呢條垃圾度，聽一陣放返出去升級好過

買soundbar聽歌？

睇下屋企可能本身有

另外Sony X95H ARC對 YAS 109 ARC但無聲出知唔知點解用optical就有聲

基本setting都較過但都無反應
會唔會係關線事，用緊舖頭送嗰啲線（連HDMI個字都無）

想問下如果subwoofer 擺嘅位置高過條soundbar & 高過earlevel 係咪冇咁好

treble
bass
sync
centre level
front top level
virtual on/off

我搖控設定有呢幾個

想問sync 同 virtual on/off 係咩嚟？
係較大小聲 定係 着定唔着？

Sync應該係較影音唔同步先用
Virtual通常係soundbar upscale做多聲道或者atmos之類

我而家部電視係舊野 插光纖 預冇atoms

遲啲買新電視 支援到 要轉返做virtual on ??

SURROUND SOUND OK OR NOT?
兩隻ONE 係叉電定插線？

照計有atmos就唔駛開virtual, 不過個個soundbar可能唔同
你試下開左覺得d聲有無立體左定係差左黎決定開唔開

無得揀，如果唔係就用電視喇叭聽歌，只係係無選擇中選擇個好啲嘅

求助

唯有逐樣試

細size 2聲道有iloud,jbl 104 同edifier s880，以上3隻聽歌都應該好過soundbar

新手入坑，對音響冇乜要求，主要拎黎睇戲聽歌打機
想問就咁一條216 好d定加多少少上yas209 有埋個subwoofer

唯有係咁
陣間買多條線試咗又係唔得就好笑

睇戲 緊係要有sub ，震撼好多

咁如果yas209 vs samsung q60r 有冇建議thanks

衝出黎柒

你條大陸仔就死返去共享榮華啦

請教房用邊隻好? 會駁BLURAY,PS4同PC

BOSE SOLO 5
BOSE TV SPEAKER
JBL BAR 2.0
JBL BAR STUDIO

Jbl bar 9.1 水買唔買得過 仲有冇bug

我覺得幾好呀 有戲院嘅感覺
插線

水唔建議，好似update 個到仲未攪掂，行就好似得，不過要買都未有貨

想問下, 諗住買q950t , 但我個電視位左右係無牆, 電視同梳化都貼牆, 個效果會唔會大打折扣?

如果電視有earc 應該冇咩問題照出到atoms？
後置諗住長駁電線

個bug好似係arc 有問題，earc 就無問題，差電就唔知有無問題

反射係要靠牆反射，咁要睇吓你牆有幾遠，不過你出去試都係冇牆，我建議你去試吓先，我唔知950t個左右係咪算反射喇叭，Sennheiser個隻就一定係靠反射先得

唔會咁買，過唔到屋企個關，屋企無人會聽歌，買條soundbar 聽下歌睇下戲打機用到就算，自己本身又木耳

請教下各位，最近係amazon us買咗個sound bar，洗唔洗買個轉w數？
個soundbar係咁：

唔該各位

冇寫 要睇火牛

咁樣影法可以嗎？

sorry 無野啦手發現咗得100-120 v
應該要買轉火數 sorry派哂膠

直插即燒 小心

想問下creative stage 2.1 定Samsung hwt450會好d?

想問下用條靚hdmi 線定靚電源線好？

有冇推介？？

見有巴打用成幾千蚊電源

我最多比$500 左右 有冇推介

變壓器要睇埋w數

咁多位巴打有冇建議YAS 209 / Q60r 邊隻好d

平時都係打機睇戲聽歌多，對音響其實冇乜要求，靚過電視聲+有D base 就Ok

原本想入Denon 216，但見好多巴打話冇subwoofer 不如唔好買，所以想加多D 買一款跟埋subwoofer ge

新手啱啱追post
想知仲有冇多啲HT-ST5000用家分享？

10000 budget左右仲可以揀咩？
主要睇戲睇Netflix 嗰時想低音出返啲
電視用緊Sony A8G

我啱啱買咗， 如果你唔介意佢出咗三年，其實真係好正囉

個問題係會自動開機
我依家由得佢24小時開住

明白 唔該哂！

開住機咪叉唔到插住個兩舊後置, 要usb叉?

除左出黎長插usb

點正法, 可否講多少少

我要求唔高立體感都好足夠！
聽歌更加冇得頂

想問下係行定水？

水

Sonos Beams vs Denon S216
唔需要重低音，大家會點揀

睇你多唔多聽歌，s216聽歌我覺得麻麻地
重有睇你會唔會想之後擴充， s216可加sub仔
beam可加sub仔,同埋加One 做surround

我而家用緊s216,但你比我揀多次， 我會諗beam + 2隻ONE SL

你哋有冇試過睇Netflix會突然間冇聲之後又有返，我用光纖線駁電視，係咪我個soundbar有問題？

最近電視firmware update左之後好似無左, 多數關電視事

我係用apple tv 睇Netflix ，睇其他都正常係Netflix 先咁，就算用電視本身個app睇Netflix 都係咁

Beam + ONE SL x2 = 6000
有啲貴...

你有買咩？

冇後置喇叭基本死症，呢個價錢不用考慮

我啱啱買咗呀
當然同實際有兩個後置係爭啲， 但係其他我真係好滿意！ 睇碟出atmos真係感覺到上面有聲

佢有反射喇叭出到天花聲好正常，我等下年先算

我估下年會出新旗艦Soundbar去取代ST5000

最衰ST5000唔可以好似HT-Z9F咁加後置

HT-Z9F又冇天空反射喇叭，真係反智

我都覺得佢會出新代替， 話曬佢都出咗三年，不過真係用個好優惠價錢買到， 睇佢個spec 嚟緊都夠用

邊度有好優惠價錢可以買到？

朋友介紹相熟sales

不過以我所知出面九千蚊應該買到

我最滿意佢係用藍牙聽歌， 啲聲真係好實淨， 同之前六千蚊內嘅sounder真係有分別, z9f 完全冇得比！ 不過如果係原價12980 就真係實在太貴啦， 依家八千蚊就真係冇得頂

當然有選擇加好過冇得選擇加， 真係要睇每個人需要！ 我就係正正冇地方可以加後置喇叭😢
戴返頭盔先， 我唔係一個專業玩家， 但係係 ST5000 真係做到後置嘅效果, 如果要我比較真係可以有實際嘅六七成

試聽過啦，後置效果麻麻，包圍感不足

同真後置既JBL 9.1差距明顯

買Soundbar都係想係有限空間出到個好既環繞效果

我絕對同意你所講有實際後置係好啲， 最大問題係我係sony死忠， 再加上屋企環境真係放唔到 後置， 所以 st5000係我一個好選擇

我冇話你買錯，只係唔好盲目限死自己係一棵樹度姐

同埋我買之前實會試，耳聽為實

多謝你提點 ！冇辦法由細到大都鍾意sony， 細個冇錢買， 而家我屋企所有電器如果sony有嘅我都買佢， 講笑咁話如果電飯煲有我都買佢😅

去聽下beam , 如果唔計bass我覺得整體贏216

今日去咗三個地方聽三條bar

Sony HT-ST5000
係MK Sony試哂Sony咁多條bar係得依條睇戲係有戲院睇嘅感覺
Sony自己都做緊8990
似係清舊貨
不過啱聽又冇咩所謂
最大問題係冇貨
想有現貨聖誕即玩

之後去咗K11 AV Life
不過個場set up 就冇咁好
見到Samsung HW-Q900T 連後置兩隻喇叭都係$7880
隨便聽咗吓都覺得可以
槍林彈雨戲絕對冇問題
不過最大顧慮係Sony 電視同 Samsung夾唔夾
仲有有個功能好似淨係samsung電視先得

最後走咗去Bose
試條Bose Soundbar 700
不過鋪頭setup就一定係成set連subwoofer +後置
聽落就一定爽
外型都靚仔
係貴同冇atmos

所以依家好迷茫
10000 budget有冇巴打可以指點迷津？

Bose 超晒筆wo
你可以叫佢關左sub仔同後置黎試

冇sub我一定唔得㗎啦
我諗都係samsung同sony揀多
同埋邊個有貨先...
budget就其實唔係咁死嘅
Samsung q950t都係我考慮之中

乜sonos beam都有 atmos？
個日睇Netflix 發現著左atmos

本身想買JBL Bar 9.1，但好似好唔穩定

有冇巴打用緊JBL Bar 5.1? 如果唔知用唔用到 Bar 9.1嘅 atmos，我諗緊不如慳三、四千買5.1。唔知有冇評價呢？

5.1無atmos

5.1就真係5.1，佢無天空個四隻反射，所以係無atoms

Yes 知道
但聽9.1唔穩定，唔係一定出到天空聲道
咁我就諗不如降格，慳成三千...

再降格 q60t 算

我簡中睇戲，想有後置，都又唔想長擺隻後置（有小朋友爬黎爬去），所以JBL無線後置好有用

樓底3.3米，soundbar反射效果係咪會差好多呢

最重要係唔洗長插幾個電制位

想問下Q950T 同JBL 9.1 係聽歌方面邊款會好d?

如果主要打機（ps5& Xbox& Sw)同睇Netflix， 邊隻soundbar比較好？ 要有eARC, 5.1以上，無線後置

最後揀咗900T
星期四送貨再包膠

我部Q950T岩岩到手 玩左幾日 睇Netflix 出Atmos 都好正常 未試過有問題 睇戲音效我自己就好滿意 不過十仔又真係弱左d 冇打心口果種感覺 聽歌就真係普普通通 好大程度係因為十仔問題 重低音唔夠

睇過好多高價soundbar都有佢各自問題 講抵玩一定係jbl9.1 唔洗一萬 聽歌睇戲都好好 十仔夠勁 不過我反而嫌佢個無線後置唔方便 要差電 冇開機都會自已放電 驚舊電好快打柴 同埋software 方面好似真係有好大問題sennheiser就一定最靚聲 不過價錢太貴同冇後置始終爭d
最後都係決定買q950

想問下後置同十仔都係無線？

十仔同後置要插電線

入左手jbl 9.1 梳化有兩個usb充電位

巴打可唔可以講多少少關於聽歌如何

買咗幾錢？

師兄 而家邊到有現貨？幾錢啊？

行/水？

上星期四五翻左大貨 不過avlife即加價過10k

Jbl9.1? 豐澤百老匯個的全部都加到過萬

得旺角友誠果堆仲做到$9000內 行貨

新手入門最初denon s216 vs yamaha yas-209二揀一
尋日喺咸片生命見到yas-209$2650, 仲有$300netflix卡就買咗lu
不過隻sub都幾大舊

209有sub完勝216, 你冇揀錯到

q950 較左bass 都唔夠勁？

水貨q70t後置同jbl bar5.1差唔多價錢
大家點㨂

今日買咗套 Matrix 4K 嚟睇， 啱啱睇第一集大廈槍戰包圍感真係好犀利， 有atmos同普通5.1差別真係好大！ 個人覺得佢正面處理後置嗰4隻喇叭都做得真正後置六七成

夠啦，唔需要死推

水貨 三星HW-Q90R, 買唔買得過?

幾錢? 有齊後置應該幾OK

$7800, 7.1.4 無記錯的話
係擔心買水貨, 壞機唔識點搞好

喇叭好少壞既, 行貨都冇得買啦

個個提 Q900T/ Q950T/ Q80R
無咩人提Q90R, 睇評測佢比得上Q900T
有無人用緊?

睇RTINGS評測佢仲好過Q900T, 我估主要係Q900T跟機冇後置, 要另外加

有冇師兄屋企電視係三星Q70T
想問下天龍條s216夠唔夠位塞落去電視同stand之間

你終於過黎啦?

岩岩先睇到有依到
我附近有s216試 但間鋪無q70t試

個deal 無咗？
變咗2970

我自己就好少聽歌 試過係YouTube 同用手機藍牙播 用藍牙自己播會好好多 以我自己講 我電腦套2.1千元以下喇叭用YouTube 播歌我覺得套2.1唔會輸俾套q950

睇戲我覺得夠 但係要比真係獨立重低音的話係弱

我都考慮緊呢兩個model（不過行貨）

睇咗rtings評價，應該㨂q70t，因為bar 5.1好多新制式都support唔到，無eARC

我喺荃灣廣場嗰間睇
有可能間間唔同？

十仔係咪自己駁一個插蘇位？
有冇用條靚啲電源線？

如果2970嘅 不如加多少少買408 之前問過做3380

Sub仔係咪一定唔可以用拖板？

我4隻喇叭都係插獨立牆蘇 soundbar同十仔都有換電源線 效果係有既 不過soundbar玩電源線唔太值 此終唔可以同玩amp高價機相比 同埋只係可以用8字插 變左局限姓好大

會唔會現場買有平？

咁應該係要鋪先係$2650

Bar 9.1 插線更新要等幾耐左右？

巴打請問係邊到買？
我搵到水貨最平22xx

fb 搵盛澤影音 quote 價
詳見電視post

AV 加晒價 個個留係屋企 買到d家電貴晒

巴打 , 咩吋數CX 有得送S216, 我都睇岩CX

我問55.吋

係...俾多少少買住408先 遲啲可以升級加後置 209好似無

Bar 9.1?

早幾日去sogo問過，要過萬，唔買lu

英京有驚喜

Bar 9.1即係邊套？

JBL bar 9.1

有冇手足放2手soundbar?
s216 yas109 yas209 或者其他入門款都ok

見呢到都唔少人有用yas 109/209/408
呢啲都有alexa功能 但想問你地in app個介面係咪直接有得禁amazon alexa
撚咗兩個鐘都玩唔到alexa 個alexa燈係橙色
明明佢sense到我講野 但就係無回應

有部分小店做到行貨 9k 頭，但冇現要訂

Jbl bar 9.1 一律建議只買行貨 水貨冇apple tv等同bar 5.1

q60t 既無線subwoofer可唔可以駁線？
用電腦果陣想駁埋2.0 一物二用

Q80R同Q900T對比睇戲爭得遠唔遠？一個5.1一個7.1睇RTNGS評分好似差唔多

soundbar其實可唔可以長standby 無理由次次開電視要開埋soundbar

最後買咗bar9.1

因為我上次買電視都係去個到，今日去的人又認得我，吹左兩句，佢話今次返貨，好似下次返貨要3至4月先再有，佢話今轉貨有少少唔同，唔係之前個的咁，同教咗我少少野，佢話如果要用，真係買條好少少嘅線，佢送個條好雞，買條穩定啲嘅線，就無咁多問題，仲有佢話真係唔建議買水貨，佢話唔係唔買得但係最好係識電器影音嗰啲先好買，同個價錢開始越嚟越追得近，始終冇保養同埋有咩事冇得打去問，要買都係快啲買，應該好快又冇貨，上個禮拜個post有人話返咗現貨，本身一直想去買，今日又咁岩收早，再諗諗吓分分鐘就冇得賣，寫就1萬2千幾，實際數10,680，不過所謂送條賣緊$550嘅HDMI線，佢反轉嗰部display機都係用緊嗰條線，仲千叮萬囑叫我唔好用跟機嗰條

佢仲同我講，你地去76睇角仁個jbl post，去幫手set個個都係佢，佢仲比咗佢自己手提電話俾我，我有乜嘢問題，真係可以隨時打返俾佢

巴打此話何解？
雖然啱啱同細舖訂咗 JBL 9.1

Budget可以買Sony條Z9F，仲有無其他推介？

主要Spotify 聽歌加睇戲/Netflix

Budget不能再多🙏🏻

去過試Yamaha 209, 用spotify啲聲勁模

因為水貨無得更新firmware，電視有eArc都出唔到atmos，咁同Bar 5.1一樣，都係無天空聲道

但有apple tv的話，就無事，據聞可以出到天空聲道

想問下jbl bar 9.1個後置如果係插住主機情況下會唔會有聲出？

定係插住既情況下只係for叉電，播咩都唔會有聲出？

插住都會出聲，你可以落舖試吓，同 5.1 個 mechanism 一樣

打手確認

隨便確認，或者可以追下電視個邊的post我只係張買個時佢同我講嘅嘢講返出黎分享下，其他人買唔買都唔關我事，我係係電視個邊講完，見係soundbar 先post返黎呢邊

想問下大家覺得Q90R 點

想買個電腦喇叭,考慮緊Soundbar 定marshall 好想有埋藍牙
通常聽BASS同睇戲多
有冇巴打推薦下

rear又要幾銀？同一間買？
咁搭法好似好過yas209

black Friday amazon買
4百幾連運

盛澤唔知有無賣
price 好似有舖報800 不清楚詳情

jbl 9.1 同samsung q950t 好難選

費事的人話我打手不過自己出去聲最實際，有線定無線，sub仔勁的定點，包圍感，5.1.4定7.1.4，同聽唔聽歌，最主要都係呢幾樣

電視無EARC得ARC，睇netflix係咪都夠做？
我上網做功課睇過好似都得，請指點下

講漏左，想玩JBL 9.1

如果你部電視支援Dolby atmos既話係

jbl 9.1行貨firmware update應該解決左arc用唔到atmos嘅問題 (根據post76 d人講)
水貨無firmware update

我都睇個面咁講，即係update完就出到atmos,有埋天空聲道？

唔支援

check清楚部電視可唔可以出到atmos signal先

Check 左支援DD+, 係咪即係ok

唔一定

Jbl 9.1 無線rear

加

Q950係布面

呢2 樣令我揀咗jbl 9.1

樓主隻9.1有無試過自己閂完機會自動重開? 要熄電制先解決到

邊間做3380

Ching放咗未？😬

未，不過一月尾先送到黎，你等唔等到？

唔係 atmos in DD+ 同就咁DD+係兩樣野 唔想換電視而出到atmos就買多部Apple tv 4K

Pm tg://wktsam

Sorry我嗰條都仲未到，要31號先送到，到時再話你知

用緊HDMI-ARC 連接, SONY X90 電視, Samsung Q90R soundbar,
成日用用下, 大約1/2個鐘一次, soundbar 會無聲出, 需要重新開soundbar先再有聲

請問可以點解決?

啱啱買咗Q900T連後置套裝
$7990有冇買貴？

我水貨冇試過

點解唔上q950t

仲有貨先問啦

q950t唔係要過$10000？
覺得音質應該唔會差好遠
原本我打算買Q80R，奈何已經斷貨

av life Sony HT-ST5000 陳列品7990 好吸引 有無巴打用緊

新手入坑 想問下有冇ching試過creative stage v2

後置係swa9000s?

係啊

純粹for睇電視同聽歌, 平平地邊隻好d?
Denon DHT-S216
Bose Solo 5
Sony HT-S200F
JBL Bar 2.0 All-in-One Compact

大家會點揀？
Samsung 200W 2.1Ch Soundbar HW-T450
Nakamichi SoundStation 8W 2.1ch Soundba
Creative Stage 2.1 High Performance Under-monitor Soundbar

我見t450勁多人放二手全新

一手鋪頭賣都係780

我見好多uhd 碟 出7.1
如果用5.1 係未都無影響？

2000$budget有冇推介睇Netflix多

好似9xxx
後置多2個天空聲道

細鋪都報到$10500，超咗1萬心理關口，所以冇考慮

所以15/16
t450好似冇HDMI入

唔會掛，HDMI in out好基本

如果睇Netflix 嘅Atmos 戲，係咪要電視同soubdbar 都支援Atmos 先得？定係只要soundbar 支援就得？

要兩邊都支援先得

真係好垃圾
唔怪得咁多人放

想問下Sony HT-S200F 或者 JBL Bar 2.0 All-in-One Compact, 算唔算正常?

巴打放左未 我有興

有冇人屋企電視係*** q70t
同soundbar係Denon S216？

用Sony 49X9000E
依家想買條 $5000既soundbar，係咪得HT-Z9F揀？主要聽歌同睇Netflix

我部電視係咪出唔到Netflix 個Atoms？

Atmos

想一條bar 過
平時netflix 聽歌
Sonos arc 得唔得

5000 budget 仲可以睇埋hw-q70t 至於揀邊條好取決於你需唔需要條soundbar有兩個hdmi in位

係出唔到 要買部Apple tv 4K 駁soundbar再駁落電視

佢無sub仔，如果鍾意bass勁的，就要另外買，要幾千蚊，或者直上ambeo，都係知無sub仔，不過呢條bar本身個bass都勁過arc

Ambeo 個價貴到玩 Hi-Fi set 咁嘅 level，其實哩度有冇巴打有買

咁其實我揀 support atmos既soundbar係咪多9餘

都唔係 加Apple tv 4K已經解決
就算唔加 電視都可能會成日換 soundbar就未必
睇你個人

想買條stage v2都無人送貨

如果我用MacBook 播片，可唔可以用Z9F出ATMOS?

你上76睇，真係幾多人買，有啲屋企放唔到5隻實體喇叭，又想好的，就會買呢隻，好多都話soundbar 一定唔夠實體好，鬼唔都咩不過唔係個個屋企都擺到，就算有人送都無位放，只不過可能係冇選擇之中一個選擇

可能要試 因為用電腦depends on你用咩方法睇netflix ，要你本身播果個app support先得
(i.e. Firefox/chrome睇 netflix係出唔到4K ，even你個mon/電視/netflix plan有4K)

Safari近幾個月開始support Netflix 4k同DV 但atmos無提到 所以唔知 前提係你部macbook要係2018年後款做到atmos decode先

如果有以下呢兩條
denon dht-s216 $800
lg sl4 $1100
各位ching會點揀

用家

本身想買jbl，點知之前一直都冇貨，之後睇中呢條，不過個電視唔夠高，遮住咗個電視，就打消個念頭，當幫我慳返啲錢之後jbl就有貨，即刻去買

電視唔掛牆都唔洗諗呢款

邊度
想要s216

但display嚟 冇Remote

我就係無，電視後面幅牆唔係實心，所以無得掛，不過都好，慳成萬蚊

平到

我都無位擺後置

我諗住就咁放梳化兩邊後面買左先，唔理lu

s216邊度咁平

好似要2K

用緊Samsung Q70t電視
一路都係2.0 喇叭睇戲+聽歌
心郁郁想買Samsung q60t soundbar
見二千幾
有冇用家分享下？
係咪要買埋SWA-8500先叫完整

巴打買咗幾錢

想問下十仔可唔可以擺喺電視機後面出聲？

多左時間係屋企就會想整好D

10680

未知後置點整住，因為梳化黐住幅牆，又唔會轉窿，慢慢睇吓點攪，不過其實我好少時間係屋企屋企人好早好早訓

兩三星期前先8800-8900買貴成二千蚊咁制

你豐澤買?我見個價一樣

Av 奶

請問有冇人知

點先知條三星Q900T係唔係出緊Atmos？個led mon會唔會提示？

其實如果我個ps5用hdmi接駁落電視再hdmi駁落soundbar
同ps5用hdmi接駁落soundbar再hdmi駁落電視

會有咩分別？會唔會話駁咗落soundbar先啲聲會靚啲?

係先斬後奏嘅情況下條jbl bar 9.1 今日終於送黎屋企，比隻乸串左幾句，就開始set野，係電視個Netflix 成功出點到燈，係出atoms dd+ ，講返少少我係用行q95t，jbl都係行，不用係cal個到就仲未成功

今日問左av奶
前者會畫質靚啲 因為行2.1
後者音質靚啲

邊有關係 部份soundbar一樣有earc port一樣行到hdmi 2.1 睇你手上用咩電器同線既姐

我ps5
我問嗰條係天龍216

咁理論上係有分別 天龍216無eARC

但係ps5其實暫時都未出到4k120 剩係出到1080@120/ 4k@60 所以其實同用hdmi 2.0都無乜大分別

係呀 所以佢同我講左幾款插法
你認為邊種會好啲？

即係「ps5用hdmi接駁落電視再hdmi駁落soundbar
同
ps5用hdmi接駁落soundbar再hdmi駁落電視」

如果 ps5用hdmi接駁落電視再hdmi駁落soundbar 都會岀到Dolby Atmos?

我仲on9
ps4 hdmi projector 3.5mm soundbar

Ps5 好似無Dolby atmos，得hdr

睇bluray有Dolby atmos
netflix apps 冇Dolby atmos

要睇你PS5用途(打機/睇blu ray碟) 同你用緊咩電視

打機為主
電視係三星q70t

Ps5駁電視 用跟PS5機果條HDMI 2.1
電視再駁soundbar

[member感謝師兄回覆 但買左sl4][/member]
新買咗一條sl4點樣同舊嘅hi-fi連埋一齊
想問下各位請問可以連接埋一齊

買左 thx!

搞唔掂
番屋企搞no signal

電視detect唔到ps5? 有無上網睇下troubleshoot

岩岩搞好曬 係我無喺電視裡面開earc
巴打都係買左依隻？平時打機會開咩mode？

我用緊同一部電視
用緊q70 soundbar 加swa9000

想買soundbar駁desktop擺房 其實有冇咩要注意？ 例如條bar距離有冇下限 間房得百鬆呎

追過吓post, 求意見
1) 三星Q60T
2) 天龍S216
3) Yamaha B20A
4) Creative stage V2

TV用緊Pan記X700H
基本主力睇Netflix, 簡唔中用plex睇吓自己啲4K片, 唔聽歌
如果Q60T再加兩隻後置係咪CP最高?
Thx

Q70我都有諗過
但貴啲 同埋大分別在有冇atmos
效果如何呀

都係用緊 q70t 加 60t sound bar 加 8500
同電視出差很遠 抵俾

加埋8500係咪計7.1
買行貨定水貨？
利伸 訂左水貨q60t $2000
睇下入屋效果先再諗買唔買埋8500

水同水
swa 8500 Amazon好平 要等佢減
我電視post 都有share

So far so good
原本諗住買bar 9.1，但avlife 又由8千幾變萬一，咁慳番買個平d嘅

反而我覺得買9.1好的，始終條soundbar 會用幾年以上，因為我朋友就係因為想平的，無買條好的，之後用咗半年就後悔，8千幾係因為個時無貨，要唔知等幾耐先有得攞，個時先有呢個價，正價個時係9980，依家都係加咗幾百蚊，當然我之後都有後悔點解唔訂咗先，個sales個時講咗句佢地都唔知等幾耐，我就無訂

旺角友誠訂8890（一個星期前）

唔係呀 我用sony電視 同埋我都抽唔到PS5

用緊Q60T 想請教下有冇人知平時聽歌用咩mode會好d

比如睇YouTube 演唱會咁 成日都好似要開到好大聲 人聲超細聲咁

我平時用surround
但好少睇 YouTube 都係 Netflix 最多
無察覺有問題 人聲通常正中間聲道出

我都諗緊要Q60r定Q70t 好, Q60r個價真係好抵屌
不過真係要聽下先決定到

買咗套Q900T+9000S
但套9000S 連左q900t 都無聲
淨係q900t 有聲，有冇人知要點搞？

要睇你播咩同點播
仲有點駁啲嘢

同問

我套嘢同你一樣

試下adaptive mode或surround mode

你搵到60r 邊度有貨？

唔明，播咩都無聲，同埋駁法應該都跟足說明書

你係話後置冇聲嘛

我有時播啲根本唔support Dolby/DTS 格式嘢都係得前面有聲

不過都只限用電腦hdmi out to soundbar
唔知你情況係點

試到了，但一行earc 就無得揀mode

我明你講咩了，但已經係揀有atom

有人報價咋
唔知有冇貨

無的 絕種了

如果睇緊有atmos嘅片surround mode 將不能改變

所以atmos 就用唔到後置？

JBL Bar 9.1全線$10000 up

啫係60t 同70t揀

atmos正常後置有聲

想問各位師兄
想入一條有埋atmos既話，有冇邊隻推介
筆直5000左右

Samsung hwq70t
連一對後置

有無用緊jbl 9.1 嘅巴打有呢個問題？

我買左兩個禮拜，發現如果部電視熄左長時間再開返嘅話，條bar 就會無聲，要蚊電線再插返load 一陣先變返正常

呢個情況如果電視熄隔一陣再開就無發生，多數要熄左耐一段時間電視再開返先出現呢個問題

想問下有無巴打試過？部機睇netflix 果d atmos 都照出到無問題的

利申用緊sony x9500h

你講長時間係夜晚熄咗，到第二日開電視，定係幾個鐘就已經係咁？

兩個情況都會

我就好似冇呢個問題，返去幫你留意吓，因為我唔係第一個開電視

咁係咪要call 保養？ 保養係咪要網上登記，我仲未做登記

我都無，如果你買咗冇幾耐，我覺得你應該打去你買嗰度問吓

Under 4-5K budget, Sonos Beam 同 Bose 500點揀好?

HK訂(土瓜灣果間?) 定係amazon?

唔知邊到有得試
試完我就決定到Q60 定Q70
唔試唔敢買, 怕後悔

睇電視就sonos
聽歌就bose
個人意見

Yas408好唔好用? 預算3-4K

屋企電視係50”Q60T，check過唔support dolby atmos
係咪用HWQ60T soundbar就可以？HWQ70T soundbar有atmos我都用唔著
同埋無atmos係咪唔需要後置喇叭？

50Q60T電視支援eARC, 可以輸出Dolby Atmos音訊去SOUNDBAR既
HW-Q60T就唔支援Dolby Atmos, 最高只支援Dolby Digital 5.1. 無Dolby Atmos都需要後置喇叭, 因為Dolby Digital 5.1都係前3後2低1

sony 隻z9f 係咪唔support e arc

咁如果配HW-Q70T+SWA9000S會唔會浪費左啲功能？

HW-Q70T配Q60T電視只係用唔到Q-SYMPHONY功能, 因為要求電視最少要Q80T. 其他Dolby Atmos, Dolby True-HD, DTS HDMA, DTS X果D完全冇問題, HW-Q70T完全支援.

FIRMWARE UPDATE後可以支援

Yas408唔支援高清格式例如Dolby Atmos, Dolby True-HD, DTS HDMA, DTS X果D, 又唔可以加無線後置環繞喇叭, 我建議買SAMSUNG HW-Q70T, 都係差唔多價, 又可以另購後置無線喇叭SWA-9000S

Adds support for Chromecast built-in for Audio v1.40
Improves Chromecast built-inconnectivity
Support Chromecast built-in for Audio v1.36
Improved Chromecast built-in connectivity
Available to use "Spotify Connect" even with a free account
Add support for the Amazon Alexa™ Multi-Room Music (MRM) feature
Note: Amazon Alexa is not available in all languages and countries/regions.
Improves HDMI® connectivity
Fixes an issue where a sound is heard when exiting some PlayStation®4 games
Improves the failure of network event which occurred in version 1.816
Adds support for the eARC feature
Notes:
eARC is a new HDMI 2.1 standardized function which adds support for the latest audio formats, in addition to audio formats supported by the existing Audio Return Channel (ARC) function.
The eARC feature allows you to enjoy lossless object-based audio content such as Dolby Atmos®-Dolby TrueHD® and DTS:X®, or multi-channel LPCM content that cannot be transmitted with the ARC function.
Adds Amazon Alexa® functionality
Note: Amazon Alexa is not available in all languages and countries/regions.
Improves connectivity with other manufacturer’s TVs
Supports Spotify playback via Spotify Connect
Supports Wireless Multi-room

Thanks師兄解釋得好詳盡

不過HT-Z9F聽講人聲唔突出，巴打考慮清楚先

同sony G700 比 其實係咪反而G700 更好 [唔加後置既情況下]

要試，未聽過

求教
有諗過好似巴打咁買一SET三叔唔洗煩
貪佢同一REMOTE控哂 同網上評價性價比好似唔錯

但上網做research同時見到有D人話如果部電視有HDMI-CEC
其實都可以一個REMOTE控哂電視同SOUNDBAR

咁係咪即係三叔電視都可以配SONOS soundbar?

唔該晒師兄

Soundbar 就一定揀

Bose soundbar 700 + Bass Module + Bose surround speaker，
根本 上至 pop 歌，下至 Death metal 歌，電影直頭爽，Volumn 推高完全無問題，完全駕馭到

HDMI eARC 直駁電現，唔好用光纖！
缺點係 setup 成套野既過程，
佢個 app 建議用 android 手機搞，ios 虧虧地，因為第一次佢要 upgrade hardware，整好哂先再用番 ios connect 番你個 app + bose account

個人使用習慣：
－電腦／電話 -> 藍芽聽歌
(歌既音質就 depends on 你既 source) e.g CD, DVD, Blueray , streaming
－打機
－電影

去過唔同音響鋪聽過唔同 soundbar，e.g AV生命
sony 阿，senhenizer ambeo 皮幾兩皮一條個堆，devialet, kef lsx
一播 band sound 就分左高下

利申：非 bose 打手，聽左好多條先決定入手 bose 呢 set

想問會睇Netflix 打ps4
Q950T打ps4可以出後置？

Boss係幾好既，但超超超晒筆

你可以先買 soundbar 先，呢期好似有 95折
爽完跟住再入手 bass module ，隻 bass 又係正野
但 surround speaker 個人覺得就廢廢地，雞左d 隻聲，但中意睇戲 enjoy 埋既時候可以買埋

連devialet 都打得贏
咁bose 700 好抵買

問題係你唔會拎出街阿，
巴打如果屋企室內聽 source 既 area 好大既，咁咪揀 devialet 個 d ，
但係 devialet 你去海港城個個試聽區聽下就知，你唔好聽佢比你既歌，
自己揀首 metal／rock 既 band sound 聽下就知，bose soundbar 出黎既聲 clean 好多。唔係貴就好

其他地方 有人拎 devialet 黎做街頭 promotion 播野，夠 power volumn

咁重皮？
係估唔到 stand alone hifi 會輸俾 soundbar姐
不過metal 歌點聽到clean d
我淨係覺得好嘈 炸炸聲
如果唔聽rock 歌呢？ bose 同 sonos 係咪差唔多？

Sonos Arc ?
唔會好過 bose 咯，bose 個 stereo dynamic 已經屌打佢，
metal 你咪揀定幾首去唔同既試聽，e.g iron maiden, metallica
一比較就知應該買邊條 其他真係買唔落，唔係一萬幾千既問題 ，
唔聽 rock 既話，
我個時係試聽區係用 apple music 薛之謙既 「陪你去流浪」，
一開波屈清唱人聲

就係聽 metal 先可以 test 到條 soundbar
drum solo, guitar solo, piano solo

睇rtings review bose 700 比唔上 jbl9.1
同lg 3星
淨係比較music 嘅分的話

同埋BOSE唔支援高清格式, 睇戲可能會差D, 連Dolby Atmos都冇

就係 d 人屌佢無 atoms，其他已經係 soundbar 界數一數二

講笑咩巴打
jbl 9.1 試聽過，都好可以一戰，不過我覺得佢好多舊野，

所以我嘅個人觀點 係認為睇電影唔好揀bose
聽歌嘅話 照計係 高質
不過 klipsch cinema 系列 新出果幾款唔知有冇得打 有冇巴打聽過佢隻 horn 正唔正
好似吹到個專利好勁咁

連Dolby True-HD, DTS HDMA, DTS X都冇, 只有Dolby Digital 5.1, 3件野加埋17K

我都係睇review姐
jbl 9.1 1條bar + sub 都好多舊？

我都有留意到，但唔知邊度有得試聽

買到咁齊 label，價錢又貴到一個點，仲洗乜買 soundbar

都係想用少D位, 唔想買AV AMP

最起碼要支援DD+既DOLBY ATMOS嘛, NETFLIX有用

真係要聽過先知

Yas 408可以加後置 但一對後置要成4000 通利今年有做優惠 好似係6888有成套 而Q70t 連後置就5000到

其實睇價錢同功能就Q70t 既 因為有後置玩而又有atmos 又新出都係5000 e個價位都無對手架啦

但最好自己落場去試下 我試完都係對408念念不忘 好好聽真係 但用多d既錢去買舊d既model 又無atmos 就係令我卻步既原因 如果yas 408做得返前年5000唔洗有一套既優惠 我就買左了

如果講soundbar性價比 三叔一定最高 講規格支援一定係最多最高 現今soundbar主要都係av市場 即係睇電影電視為主 如果要聽歌一定係玩返hi-fi兩聲道 一定比任何soundbar靚聲 如果一定要兩邊都好 冇辦法 現時一定係sennheiser最靚 不過一分錢一分貨

原本睇前幾頁有巴打講 sennheiser ambeo，
就係去左 av生命去聽同睇佢 demo 電影，價錢皮幾野，個樣又有 d design，捻住會有驚喜。
點知意想不到差得好緊要，我仲同個店員講可唔可以再放大聲小小, 聽多陣， bass 唔係好掂喎，跟住佢話你可以再加多隻 bass module
本身好似無記錯成 萬七蚊定萬九蚊。。。算了，完。

巴打如果就咁買soundbar 700睇戲夠唔夠?
見你話可以聽埋歌好似幾吸引

HT-G700 同 HT-Z9F 有咩分別?
G700 可唔可以加後置？

自己睇下 Boss 個包裝上面嘅 label 就知，佢係自成一角唔玩人地 d 通用制式，而且上面一塊玻璃過冇 upfire 單元，價錢貴。齋聽歌 ok但睇戲就唔洗比較

無聽歌咁爽，你可以去試下就知，記得叫佢 開埋 bass module + bass volumn 80-100

價錢其實唔算好貴啦
單一條 soundbar 6千尾，
上面巴打講緊個 d soundbar 都連埋 subwoofer 同佢比，價錢都成皮啦
e.g jbl 9.xx 個套
bose 個 bass module 都係 6千幾，其實差唔多價錢，玩得成 set 係呢 d 價位上下

有冇denon s216 user分享下你地打機開咩mode多

我求其用movie 廢事較

Bass調高幾多格）

*？

bass我用2咋
啲bass比我想像中勁
不過呢個好睇個人喜好

咁想問下如果無買後置睇戲有無少少surround效果?

自己要求唔太高, 本身有套陳年幾千銀5.1 都接受到

Amebo 好似賣點係定位
，鋪頭無cal 過應該出唔到效果，同要bass 埋佢預左你自己加十仔

係有 surround 效果，粗粗地係 電視 youtube 打 testing surround 既片就試到分別，但係我之前講過，感覺上 d 聲聽落雞雞地 level，唔係好掂 ，外國 version 個隻會好 d ，之前問過不過香港區無賣。

Yas-209 同 HT-G700點揀好？

無買 surround speaker，係會有小小效果，好似將個聲疊左係後一層既感感覺，遠左咁，但無乜意思

我上個week 15k 入左手

Soundbar去邊頭睇好

個價ok wo

咸片生活

209 for sure

屋企本身用緊Denon AVR-X2000，父親近排拍q難左，之後想換soundbar，淨底左右2舊喇叭可唔可同soundbar一齊用埋 同埋係咪都係去av life睇多？
新手爬左陣文學緊，好多唔識，求指教

G700 好雞肋，有atoms 但無sky channel,連後置都無得加，仲要貴過三星Q70T

你一開頭 都係講bose 700 + bass + sur
先拎jbl 9.1嚟比
6000尾 計性價比 基本上都係 三星 LG 玩哂

g700 唔抵買 z9f 好似仲好d

209可以加後置？

Yamaha 後置好貴，2000一隻

bass勁真係第一次聽

佢一定無震曬褲腳嗰啲 但如果廳細都夠洗
Btw我知你買左之後中左伏嘅
最後換左邊款？

水貨搵盛澤買囉, 都係2K

我本身麻麻地base
聽歌用開2.0

thx

想問下iPhone 播Moov 24bit 藍牙去條Z9F出唔出到FLAC⋯⋯⋯⋯

3k樓下有邊幾款推介

amp同soundbar唔同, amp自己配唔同喇叭, soundbar fix死左

Samsung q60t 有冇清用緊 想睇下用家對呢隻野有咩意見
諗緊出叩隻定出q70t 主要係想玩埋atmos ，不過駁pc好似要買多舊apple tv 4k先出到atmos?

有冇戲院感？ 我都睇中呢隻 想喺間房度出度戲院果種包圍感 駁電腦係咪買多舊apple tv4k就搞掂？
同埋果對後置係咪駁喇叭線就供到電 唔駛額外再駁電源線或火牛

其實係咪電視咩牌子就買返咩牌子嘅soundbar?

兼容性會好D

LG有冇心水? 之前住酒店Yamaha都好似唔錯

Yamaha YAS-209/YAS-408

如果LG呢 btw 唔該曬

Ambeo套野係要靠反射 如果你個環境4面有場效果會好好 佢冇後置係一個致命點 但係講音效係好正
而家市面高價soundbar各有弱點 暫時平均值比較好都係samsung同jbl

yas209

行貨果幾款 跟筆值買

聽巴打講呢隻啲聲好薄好冇立體感 啲人推介q60r ,q60t就好似無乜人出過評價咁 唔知邊度有地方可以試下呢 不過我都可預多筆直上中階 如q70t 但個包圍感唔知掂唔掂 可能買完返黎完全做唔到戲院效果咁就嘥錢

有位放後置咪 3星
out筆out到咁都ok
去av life 聽下咪知 yas209 要手動開 surround

其實爭一千二千架咋 ，如果聽感爭好遠既都抵既 當佢用5年 一年都係多200-400$。
夠係夠位擺但唔知後置啲線夠唔夠長，同埋點擺果兩舊後置都係問題，本身間房張床拍埋角 諗緊床頭讓啲位再擺支stand定點 無野「浪」起果兩隻後置三叔後置係咪用喇叭線供電唔駛插電源線？ yas今日會去試埋 三叔好似有展覽室試q70 唔知仲開唔開呢

3星後置 係1隻無線機膽拖2隻後置
無線主機要插電 後置直插 無線機
你咁樣1千 1千咁上 實有分別
最後會上到q950

我都咁諗 不過一起步中階應該會爽好多 諗住q70 玩一排加對後置 玩返兩三年就上q950 咁先體驗到升級既爽

買咗sony htx8500放房，
正

唔俾多少少上z9f？

房用都夠嘅，重點係如果個subwoofer放喺我房，應該好快俾我踢爆

唔好浪費錢 升級仲貴過直接上

諗緊 到時放舊機再換
定係q60t先 之後直上 我諗會去試聽下先再決定

我間房梳化靠牆無位放後置所以就買左q900,有需要先至加後置

Q60同q70個subwoofer差好遠，我試完買左q70

係咪去三叔門市試？

去左百老滙

你點揀師兄, 我都係買左Q60T電視

試完都好滿意下 係咪駁apple tv 4k就可經pc玩atmos?

等等可以等吓

我聽日先收貨，諗住apple tv 睇Netflix ，原來可以駁pc架？

係 有巴打話佢係咁駁 出到atmos 想多啲人求證下

點駁呀？

Apple > bar>pc

接近係同一舊野黎

試完上黎講聲!

應該HWQ70T+SWA9000S, $5000左右

好，不過個apple tv用Asia miles換等緊送貨

好似好正抵玩

以爲自己一個月前開post

一樣想買電視SOUNDBAR 然後女友話睇中部Marshall Acton/Stockton

BTW 近排見SONOS ARC 好似好多人講，有無巴打俾到評價？sorry 未追post

諗住廳用soundbar, 房再加部acton

問多啲巴打 有冇人都係apple tv 4k >soundbar>pc 咁玩到atmos？ 唔想買返黎用唔到

有隻新出既 Creative Stage 2.1 V2
有冇人已經有用後感
睇中 Creative Stage 2 .1 點知佢呢幾日出埋V2

出咗都一段時間, 我都有問過, 官網899
應該係太垃圾無人想理

我見今日先陸續開始有現貨

又未去到垃圾嘅對得住價錢囉
幾百蚊仲想點撚樣

pc?你想講mon?

佢平在而家最基本既 WiFi sub 仔都無，要駁線，唔介意抵玩

Yes!

如果個soundbar 有hdmi in + out port
同埋支援4k passthrough 應該得

想問下65Q80T 配咩soundbar 同後置喇叭好？

買返三星有埋samsung sync, 可以soundbar同電視喇叭同步，詳細睇返support list

4k passthrough 係指4k hdmi?
但我本身無諗住行4k 遲啲先玩4k 依家剩係諗住行到atmos 其實駛唔駛再買條4k hdmi

入門級
Samsung HW-Q60T + 無線後置環繞喇叭SWA-8500S

進階級
Samsung HW-Q70T + 無線後置環繞喇叭SWA-9000S

高階級
Samsung HW-Q900T + 無線後置環繞喇叭SWA-9000S

旗艦級
Samsung HW-Q950T

以上全部都可以配合65Q80T開啟Q-Symphony功能，令電視喇叭跟Soundbar共同發聲，增加臨場感包圍感

指部機 個port / 晶片 支援到4k 處理
淨係得線 係唔夠

?? 如上所講 我諗住用 apple tv 4k

條bar 支援呀 唔係apple tv呀

想平平買條用 有冇介紹
主要係房打機用
個人距離部50吋電6呎左右

Denon DHT-S216. $2100

即係4k （畫）同 atmos（聲）唔應該分開睇？ 我諗住atmos個source同soundbar支援就出到 ，原來要睇埋soundbar支唔支援4k 咁應該出到了

上網見好有地方有賣 同埋寫住水貨

如果你係睇緊Samsung q60同q70都支援4K ,HDR10+

AVlife啦行貨

av life 都有呀好似

依家做緊discount $2030

如果你用soundbar 做中間條橋
基本要有 hdmi in + out
要4k 就要有埋 4k passthrough
或者揾1個芒/tv 有以上嘅功能

Check左無問題 唔該晒巴打們

你地會點樣清喇叭個布罩
好積塵

有條Denon DHT-S216 想放售
2020年8月買的仲好新
行貨尚有大半年保養
$1600 有興趣 PM或留TG

有興趣，tg: waatawaata

Sony Ht-200f 喺咪垃圾？

入門ok?

想問下 JBL BAR 9.1 點CHECK個 frameware 咩version?

要用google home

可唔可以 SHARE 個 STEP 俾我？
THX

1000內既Soundbar 電視用 依家用緊Samsung既Q70T
新手想問藍牙連電視會唔會差過HDMI既EARC連線
大家會點樣揀
Creative Stage V2 2.1 Soundbar HK$899
Nakamichi SoundStation 8W 2.1ch HK$999

Samsung 200W 2.1Ch Soundbar HW-T450 $830
Samsung 200W 2.1Ch Soundbar HW-R450 $899

要用電話down咗google home ，之係你用自己電話搵WiFi 個到搵jbl個名，之後jbl個到就好似會問你用咩WiFi ，之後就會用你左你屋企平時個個WiFi，之後開google home，你就會見到連接個到有bar9.1，你一步步做就得，好簡單，不過我唔記得係連左電話個WiFi 先定用咗google home先，sorry1999因為要AirPlay 都好似要用自己連佢WiFi ，你試咗用google home先

後置要加幾多錢？
草下拎嚟遲d換新bar 算啦

電視55x9500g
想買條二千左右既soundbar
上年諗住買yas 109但無買到
宜家想買 會唔會已經有啲差唔多價又好過佢？
主要睇Netflix 電視用
想就咁一條過 無乜位放多舊野

Denon DHT-S216

想問問兩千樓下或咁上下既入門soundbar有咩推介
尋日經過百老匯睇 得sony同bose有岩

如果揀要埋個 subwoofer
揀dht s 316 係個好選擇？

OK

我做晒功課 最多支援轉入係creative有齊hdmi等 其他3隻無

我見佢個網到寫 support Dolby digital/ DTS
等唔等如support 哂Dolby atmos & vision ?

其實我都係諗緊
Creative Stage V2 2.1定係Nakamichi SoundStation 8W
我見Nakamichi SoundStation 8W 最平＄750
其實都仲有諗過7，少隻箱慳位啲，不過d人就話唔好聲

純巴好似聽歌ok

唔等於， 一定係寫atoms 出嚟

sony ht rt 3 / 無線版
yas 209

DENON DHT-S216唔支援Dolby atmos, 只支援Dolby Digital, DTS

基本上$3000價位都沒有Dolby atmos, 就算有都出唔到個效果, 只係有信仰貼紙加成

好 唔該
諗住入手S316

睇睇下發覺好似216新過316？
係咪應該揀216好啲？

DENON S216 有DTS VIRTUAL X, 可以模擬天花聲道，無須天花或者反射喇叭，僅靠水平聲道就可以呈現到部分天花聲效。模擬多聲道家庭影院環繞聲系統。
S316反而冇

今日條新bar到咗，因為係一換一，所以我要set多次，原來好簡單，你用google home，一開app，就會問你係咪連條bar，之後就問你連邊個Wi-Fi，咁就搞掂

我想問下support airplay 2 既soundbar 係只支援播歌定可以射埋影像過去?

thank you

見網上啲人評價麻麻，會有delay

咁嘅價錢算係咁啦
delay 問題係唔夾電視定咩先
定係youtube / netflix 問題

z9f同z9r嘅connection會俾wifi影響

你講緊後置姐
我以為你話z9f 都delay

想買jbl 9.1, 電視5年前買應該無earc，。有apple tv，睇netflix 多

請問係咪用到atmos?

NETFLIX個DOLBY ATMOS係DOLBY DIGITAL PLUS黎, ARC已經足夠應付

不過留意番HDMI第一組出一組入

求救
買左個2手Q90r
試機後都無問題
後置都subwoofer都有聲
之後down左SmartThings link去屋企wifi
結果rear speakers subwoofer都無左聲
Firmware 又upgrade唔到

有無巴打知咩事

咩原因一換一

之前對後置cal極都cal唔到，jbl個邊個師父都攪唔到，叫咗代理個邊叫人送返條bar黎，一換一

係咪apple tv 去 soundbar (hdmi input)再去(hdmi output) tv?

換左之後cal到?

價錢$10K 左右/樓下。
想買條soundbar 睇netflix戲，想要Atmos + 後置。
重點：屋企冇乜位放sub-woofer，想要部sub-woofer細少少。
Bonus: 電視無掛牆，所以有兩隻腳坐電視櫃到(sony,隻腳V字型咁)，如果條soundbar短啲都好，可以放落腳chong 中間

係咪得Q70T + 後置呢個option? Q900T/Q950T 個subwoofer 都係大部d。其他牌子又有冇呢？

係，因為cal唔到唔係人為問題，佢一定會換，換完之後就無野，正常用，呢條bar硬件真係好，軟件就真係差的，連送貨比我個個都話成日都聽到有問題要換，如果買咗一條無病無痛，真係要湯雞還神我諗佢如果的software攪好的，呢條bar真係無得輸

如果可以用10k買條bar，都幾建議攻頂，最少唔會後悔，個post都有唔少買完後悔之後再買條好的，因為soundbar bar越長音場會寛的，電視55吋同65吋個腳寬度都有唔同，我諗你真係要去度啱唔啱位先知，可能你選擇唔會太多，我只係記得950t係好鬼長sub 仔好似就唔係太大，反而9.1個sub仔的人話大，我就因為我放個個位係正方形就放到950t個的長的放唔到
再絕啲一係用9.1，本身條bar 無後置唔算長，後置用USB叉電

我用65” 兩年前買既 sony 好似係x9000f 左右。

我度過q70t 放到落兩隻腳中間，但係950t就要放電視腳前面，或者搵野long高隻腳攝950t響下面（prefer 咁樣，因為屋細我平時d銀包電話散子就咁放電視櫃枱面，同埋女王話部電視有d矮）。

想問Denon DHT-S216同價位嚟講係咪最好
睇netflix, youtube多

如果放到係電視前面，點解唔放前面，咁唔係解決晒啲問題咩？如果要放電視中間，我估你其實都知可能得一個選擇，一係就買個一層個的電視架/櫃，再放係bar係個到，不過留意番atmos 係有向上發聲單元，呢個就真係睇你，放前的就有多啲選擇，最簡單其實將啲電話銀包散子放第二到

爭扎緊Bose soundbar 700+Module 定 devialet 900

睇完前幾頁巴打既分享
決定搵日去海港城一次過感受下

巴打們建唔建議買水貨Q70T？
3700好似平好多

行貨要$4400

YES

其實我試到有個問題, 用舊sony soundbar無事但jbl有事
就係出電視經eARC出PCM 5.1/7.1個陣d聲會錯位
網上見sony同lg都做到PCM passthrough, sony soundbar又真係做到但jbl聲位置會出錯

訂左部 49X9500H, 想揀埋SOUNDBAR, 預3K左右
冇咁多地方, 唔想要SUB仔, 只要BAR, 請教下邊隻好?
Sony - HT-X8500
Denon - DHT-S216
定係有更好選擇??

你意思係類似本身喺前面嘅聲變咗後邊咁嘅，左變右咁？？

如果將q950t mount 響電視上面好唔好？定係佢個喇叭角度係微微向上預你放電視下面？

我見有d soundbar mount 係mount落電視機背到。

剛入手q70t加對後置 好撚滿意
但係後置喇叭擺位未諗掂 灰牆 唔識鑽牆 擺stand又好牙位
有冇高手俾到意見

Sub仔其實有冇話點擺位最好 個單元對牆？

係, 明明有聲但d方向錯左, 好似集中係右邊咁

如果係bar9.1，佢個單元其實係向下，所以放喺邊都得，無話指向邊面，我就放喺沙發邊，個氣孔留返幾吋就得。
有的sub仔個單元係向前，個的當然對住自己就會勁的，***個單元好似係係側邊，如果我無記錯

你係用碟試？我買就買左兩個禮拜，不過之前一直都cal唔到，早幾日先換返部新機所以都未試，係係5.1的聲都錯定atmos ？

點樣睇Sony HX-T8500 比多7百有埋Atoms
定係都係雞肋？

我擺係sofa 扶手 再12 蚊店膠兜反轉擺上面， 45 度向內tone in 向耳仔

係PCM先會錯, 即係dolby同dts都無事, 所以幾個月都無發覺
例如電腦插電視播就會錯, 或者有d唔係dolby, dts嘅片係電視用kodi播都會錯。如果電視set output PCM都會
但係一時時, 有時又好似無問題, 好奇怪

Samsung 2021 soundbars - specifications

Samsung HW-Q950A:
- 11.1.4-channel configuration
- Wireless rear speakers with side-firing & up-firing units (4.0.2ch)
- Wireless subwoofer
- Dolby Atmos and DTS:X
- Apple AirPlay 2, Alexa, Bluetooth
- HDMI eARC, HDMI input

係啊 原則係個單元向人既方向？
我用緊*** q70t 屌原來對後置無得單獨較大細聲 我聽落覺得後置唔夠大聲

痴線 Q950T都唔係出咗好耐咋喎

跟電視 一年 一代

犀利 平靚正 不過我擺房抄唔到

11.1.4
有幾多channel係條bar到

可否影張相睇下？？？

唉，呢啲又係software問題，應該都係等更新，琴日睇電視嗰時啲聲窒窒吓，轉左台又冇事，條bar真係好正，不過係衰係啲戇鳩問題上，希望之後update可以解決到問題

單元向人點都好的，始終聲音都有指向性，不過香港的屋有幾可咁完美，除非裝修前諗定就可以
後置唔夠大聲，唯一方法係放近啲，不過有啲人都講得啱，後置其實都係輔助，好少會同前面一樣大聲，反而我嗰隻就覺得前面無乜聲，我對後置就放到好遠

收工返去影

網上摷到原來有得校， sbar remote按粒 設定掣 bar上顯示有得㩒到去rear 跟住用remote個圓圈按 上 幾下校到rear 最大聲「6」 搞掂！

Btw 我用apple 4k tv 睇apple 原裝片 條bar顯示就開到atmos ，但用apple 4k tv 開netflix 就開唔到atmos 有冇人知點解

我用jbl我本身有得校

會唔會係bar 去 pc mon果條hdmi有問題？ 但睇apple既原著電視劇又出到atmos 。 netflix用緊最貴果個plan
本身接法係 apple4k>hdmi(***跟bar送既hdmi)>bar> hdmi(跟pc mon既舊hdmi)>pc mon

屌 搞到一頭霧水 按邏輯應該係netflix個app出事 但啲設定都check過晒

你個receiver 起邊度！？？
咁勁嘅 望落唔見有電線

就係隔離張木檯下面，線sofa遮左

求救

剛入手jbl 9.1, 用apple tv 睇netflix 出唔到atmos， 靜係出到5.1 pcm

Connection如下：

Apple tv (用送果條hdmi)-> bar -> tv

請問各大神我做錯左d咩？ 係咪apple tv 要搞setting?

settning 自動應該已經認到atmos,試下update firmware...好似好多jbl都有咁既bug

條bar連左wifi後就自動update左，定係要其他方法update? Thanks!!

咁confirm一下送果條hdmi 線係咪 最少係2.0
或者出去買一條

如果hdmi無問題，係咪即係條bar換得？

買條bar都係唔想煩，估唔到今時今日的影音野仲係要估估下

多口問一下Netflix 係咪4K plan？因為好多人都唔知要用4K plan先有atmos，同電視用咩？可唔可以試下電視去soundbar 點唔點到燈

Netflix轉左4k plan先試, 應該即時生效？ 其實我唔知邊d戲先有atmos, 我搵fast n furious 7 黎試

電視係五年前買既samsung, 唔知model, 只係知有arc
係咪要有earc先可以由電視轉atmos去bar?

同咪部電視應該解唔到atmos

我就無試聽過 但網上好多人話8500好廢 佢只係有齊label 咁 atoms感覺等如無

2000蚊黎講 係216架啦

唔知950t會唔會大減價呢

唔該爸打 得閒去下試聽兩隻先

有冇巴打放HW-Q70T?

應該會嘅
Q80R臨賣晒都清價減價
不過睇樣Q950A好似變返做金屬殼
如果個mon變返前面我就唔會買Q950T啦

你部咩電視？

5年前的samsung 有arc

剛買左hdmi2.0 cable再試， apple tv netflix都係無atmos, 但apply tv/ movie 有, show dolby atmos multi channrl pcm

咁即係個setup出到atmos? 如果係既話可能個netflix 4k plan生效？ 或者netflix 出atmos仲係有bug

唔係好明？你宜家剩係Netflix無atmos？

部電視解唔解到唔係重點
首先你果舊係apple tv or apple tv 4k
我用4k plan 加apple 4k睇apple原著片就行到atmos，但一開netflix全部都無atmos ，都係得5.1 。 打去apple 同netflix問 ，得出結論係netflix個app有問題 出唔到atmos,屌鳩完佢一輪都無用，正仆街

我宜家先睇呢個post，ff7係無atoms，你睇極速求生個套一定有，姐係f1個套，其實Netflix唔係好多片有atoms

Netflix 直接search atoms 可以搵到

唔該師兄

真係估唔到ff7都無atmos, netflix

Thanks

我部係apple tv 4k

我同你一樣 - apple原著片就行到atmos，但一開netflix全部都無atmos

Netflix個app有問題， 但好似有其他師兄點到燈？

用apple tv 直接買電影睇有atmos
用apply tv 開netflix睇電影就無

師兄
我見avlife 2140
日本amazon連運費到香港就大概1800

我想問問日本買有咩要留意? 同埋唔知香港有冇保養

電壓問題
日本水貨香港冇保
AVLIFE好似$2030
爭少少就買行貨啦, 買水貨又要比運費

s216係咪冇得睇而家用緊咩mode.
我硬係覺得熄完電視一排就會還原setting(可能係心理作用).
又要重新揀過個mode

冇用緊, 答你唔到~

thxching

尋日試過 本身show 5.1既又有返atmos 撚狗咁撚
Dracula

其實q60t都唔錯 仲有得加對後置 不過有啲o bud

SAMSUNG HW-Q60T 水貨$2000, 後置喇叭SWA-8500S行貨豐澤$890
有興趣可以搵盛澤訂

見到sony條rt3 5.1賣2000
條2.1既 htx9000賣成4000
點解咁既

喇叭唔係淨係鬥channel 㗎嘛
功能
同單元質素差好遠

本來諗住買s216入門玩下，但係啱啱發現原來冇Airplay 2
想問吓如果差唔多級數而有AirPlay 既仲有咩選擇？
大概3000內

咁sony係咪好廢 同其他牌子比

係房配電腦用既係咪得Yamaha但得2d，細細條有冇機會做到surround

自己試聽下
廢就未必 不過相對lg/3星 就唔抵買咁姐

YAMAHA YAS-408
$3980
$3000內沒有

SONY HT-S200F
2手$800-1000, 全新$1780

佢做到surround?定都係2d立體聲

佢有S-Force PRO Front Surround, 應該都做到基本野, 巴打你要細條嘛, 詳細要你自己去試聽
DENON-DHT-S216你會唔會太大條?

其實一開始有睇佢嘅，不過佢就冇3.5mm 同驚佢18年款，surround 技術會落後依兩年嘅新款
s216 太長了放喺枱好阻訂，所以近排睇緊Yamaha 上年尾新出個隻

想問下大家會選擇JBL 9.1 定 Ambeo +隻bass

YAMAHA SR-C20A?

但講明得2D stereo, 即係唔合你要求啦

個價錢爭好遠，同ambeo 好大條，一個有實體後置，一個無，同amber 係反射，如果屋企啱啱慘慘就唔建議

我就係驚ambeo 個反射比唔到個包圍感, 依家用緊普通5.1 唔慣冇實體後置但又見review 講到ambeo 好正

想買q70t soundbar ching 可以hold 住。Sony 新出隻3.1正聲好多.剛剛喺咸片生活試咗。非常好。唯一壞處就係加唔到後置

Thanks!
見到bose出咗隻新soundbar 300，唔知掂唔掂？

有冇人買水貨jbl9.1
呢度有人講用唔到AirPlay 賣果條友又話無問題

300仲新？
同700分別唔會好大，反而軟件上既野冇700咁多，例如智能播歌，我到而家都未用過

有冇師兄試過用水貨Q70T，配行貨9000S？
會唔會係配對上有問題

最緊要無firmware update
firmware fix左有d電視出唔到atmos, 大陸版無得fix

叫咩名？

I forgot the model number. u go to av lxfe see see ching. It is new model.

想問下通常大家去邊到試？

女朋友想試下soundbar
但要比佢理解點解要花幾千銀買一條野
最緊要就係現場試聽

大家有咩地方去開？

用到,不過之前有d bugs, 時得時唔得
最近終於update左firmware,好似無再有bugs,其他咩arc出netflix atmos都解決左

號外！！！

水貨都有update
Atmos出到了

9.1?
知唔知水貨點知佢有冇自己update?

係呀
我都唔知
佢自動update既

你都係水貨?
你update後係咩版本?
(條bar最右個source掣同volume down掣一齊hold住 10秒+)
Thanks.

唔駛check 了bro
我都update咗了, 我部lg b8內置netflix終於都出到ATMOS啦!!!!
多謝巴打個號外!!!

我係9.1水貨版
一直Netflix出唔到atmos依家出到
禁左係咪20-50-41-90果個

我本身駁WiFi airplay所以佢自己updated都唔知

點解大陸版無得fix?

我懷疑我買左大陸版點check?

我都係大陸版
都用到atmos啦
唔洗比連登仔笑了

我今晚再試都仲未得

Av life 誠哥 蘇寧 百老滙

想問下q950t 啱啱推出時個建議零售價係幾錢？ 我想睇下2021 ***條旗艦soundbar 大約去到幾錢

想請教下 Samsung Q900T 同埋 Samsung Q80R + SWA-9000S 邊個會好啲? 同埋 Sony X9500H 夾Samsung Soundbar 會唔會有咩問題?

買咗q60t+後置開心使用中
後置係必須個幾舊水真係唔好慳
但有時會突然冇聲一兩秒
Surround mode個情況明顯啲
有冇人知做乜事

G700? 無後置爭好遠.... 不過我欣賞佢port位無三叔咁硬膠同sub仔個單元擺正面

我諗係wireless問題 你試下擺個rear主機去第二個位

但我係成組soundbar冇聲

Soundbar hdmi駁定bt? Source係咩

電視(Samsung q70t, Netflix)做source
HDMI 駁

同埋q70t係3.1.2 有兩隻單元射天花板 喺屋試係聽得出個效果 同價位黎講無對手

我估係hdmi線有問題 你本身有一條係跟q60送 另一條係咪舊hdmi ,in out都試下換第二條

應該係。＄49xx. 聲真係比q70t 振撼好多試咗兩段戲。比較完真係唔會買q70t.

呢個價係G700喇 不過隻野已經出左半年有多
震唔震撼我諗都係大細聲問題 兩隻都有十仔，我自己聽就分別唔大 啲聲既定位都大致準確 人聲夠前 但sony無後置個包圍感真係爭好遠 比起三叔唔夠包圍感（當然你都可以話無得比，但49xx其實等同買一set q70t) 試聽過咁多牌子最差係yamaha

唉。唔知。聽落真係差好遠。70t 啲聲真係好浮。晚點出去試lg sn10y. 呢套價錢差唔多，可配後置。再唔掂就唔買住。budget 有限

自己聽就唔覺 校Adaptive mode可能就唔同晒 lg無試過 好似soundbar中都無乜人講 同埋我主觀覺得呢隻牌子出咩都伏伏地

信你，反正去開太古。就去試多次。唔知會唔會俾sales 黑面。哈

三叔認真唔伏 再試下啦 黑面就唔同佢買了 音響野唔試唔知邊隻啱。 買q70t前我去過一間咸片生命 問個sales話試soundbar 佢答我無得試 ok 即走。跟住去百老同豐澤 任玩 sales態度又好 不過就唔係好熟影音野 （但我更相信咸片啲職員更加唔熟，音響野都無得試搵鬼幫襯你...)

返去試返q70t.昨天原來佢將個subwoofer 同soundbar 教到好低，同adative mode 無開。吹帳。層次即刻高返兩班。Sales 態度都友善.總括我體驗係對得起呢個價，又唔算太突出.
budget 款睇黎真係得佢？

換咗第二條 暫時未有事 希望唔會有事

記住買埋後置兩件事黎

我自己買野就鍾意格完又格 比較完又比較既 呢個價真係佢最理想架喇 btw買後置既巴絲睇下有冇人想買speaker stand 我去鴨記睇唔啱 特登喺亞馬遜訂多左一對stand白色 今日訂到黑色 白色就取消唔切 未送到全新 原價賣求打和 連運費港紙$521 可能可以改送貨地址 不過要問下先知 睇review都八九成好評 應該無問題

最多咪換條hdmi 無事既

有sky channel q70t 呢set 價位無得輸 ， 加埋後置，你個廳唔大 有戲院5成體驗以上
我買左後啲fd成日約上黎睇戲

岩岩買左lg oled 55吋bx , 5000 budget 有咩soundbar 推介。 唔該晒，諗緊三叔定sony

想問下用aux接電腦，出唔出到Dts 3d ?

買水貨Q70 soundbar水貨抵唔抵？定買行貨好d?

I bought this one finally with a good price.

Denon DHT-S216
Sony HT-S200F
點揀好? S200F好似慳位d

唔揀返lg？

睇你想要音質定慳位姐

216

推

點解揀呢部？ 喺香港好似比較冷門 等睇開箱文

I try it in AV life. this one sounds much better than q70 imo

And I found it for a very good price. cheaper than q70

Jbl新soundbar 有無巴打知道有新消息未

呢枝有真5.1.2 ，慳返擺後置喇叭位，得閒試下先

岩岩買左部電視
想買條一體式嘅sound bar
唔想有多舊野
想用黎睇Netflix 同聽下歌
睇左少少評則
Denon s216同sonos beams
邊隻會好啲
或者筆直3500樓下仲有咩推介

Jbl有新soundbar ?
唔係9.1?

一條過既5.0 仲要有atmos

我剛search到了
但無後置 其實好唔好？

實體後置 一定有好過無架啦
但有就唔係咁既價錢
5.0賣3500$ ，好似幾抵玩，不過未出 唔知效果

咁又係

想問我買水貨HW Q70T soundbar
係香港買行貨後置 可唔可以connect 到?

Jbl 9.1 水有更新了

有冇人知JBL 9.1係咪已經周圍都有貨？
上個月中訂咗，到而家都話未返貨，逐個禮拜拖......

我用緊覺得好正

問過一間話下星期返貨但呢批無google assistant

我一年前買Z9F, 用咗半年忍唔住買埋後置，之後發現完全兩個世界，成件事完整咗。
Z9F唔加後置根本出唔到個環繞效果。

無得裝後置, surround 效果唔明顯,
始終3年前型號, 當時剛開始atmos, 做出來的效果都係一般.
不過基本的聲就幾好, 隻subwoofer更加係好勁. 完全印證到家庭影院係需要強勁的10仔.

利申: 2年用家

有地方當然冇問題， 但老實如果屋企方便裝得後置我不如玩家庭影院好過

其實款款都係咁㗎啦

三叔Q60T點睇？用緊Q70T電視

巴打用緊Q70T電視，想配隻soundbar，budget 3000內，S216同Q60T邊隻好d?

巴打正唔正呀？我都睇緊Q60T，有後置同無係咪差好遠？

會唔會好易撞跌？

216定q60t好d?

巴打買水定行？
後置真係差咁遠？屋企無咩位放

Q60t就水貨 後置就行貨
我唔係好識野 都試吓分享下
soundbar要做到surround 聲就係靠反射
咁就要諗你睇戲個位係咪四四方方、有冇好多吸音既野，同埋平時個音量可以開到幾大
我個人感覺就係出去試機，梗係扭到最大聲
但實際家居環境做唔做到先？
再者，物理喇叭做到個surround聲效果一定係好過靠反射啲聲係你後面出現個感覺實在好多🤓
你睇下後置stand既大細，我用緊圓碟底，攝係梳化後面又唔係好佔位

暫時未試過

後置如果掛牆，可以點向住梳化
最近都想買對後置

同木架仔再放上去， 方便tone in

電視用Sony 9500H 好唔好買Samsung q70t?

高階電視配低階soundbar? Ambeo la
至少都q950t or jbl9.1

巴打可唔可以影下你後置點擺？
你覺得Q60T正唔正？其實我都唔係好識野，第一次買soundbar

建議入SONY HT-Z9F + SA-Z9R

lg 好似冇咩人推。 冇留意

放到梗係q60 起碼有隻sub
又係一樣價

如果60T放subwoofer起梳化邊，但單元位離梳化得2吋，得唔得？

sub 其實放邊都得 你有位就ok

同埋必買後置 等amazon 減啦 我個對四舊only

好呀 Amazon 買洗唔洗用變壓？
另外巴打盛擇60T無貨，巴打有無推介邊度買到水貨q60t？

無
佢係最平 我個時睇過自己淘運埋要1750到
price 好似有一間賣過2200 再coupon 減200 而家唔知了

我有用變壓 有巴打講唔洗用 我唔敢搏 你睇番post 頭

唔該晒巴打 我見price有間新一數碼賣緊21xx 間舖信唔信得過？

唔識唔肯定 你問下盛澤幾時番貨啦

問左 要過埋年

街買現貨好多都有 但就貴兩舊